msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Checkout for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: gpt-po v1.2.3\n"
"Language-Team: support@checkoutwc.com\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-25 09:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-25 10:26-0400\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: dist\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: vendor\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-WPHeader: checkout-for-woocommerce.php\n"

#. Name of the generic
#: style.css
msgid "checkout-for-woocommerce"
msgstr "checkout-for-woocommerce"

#. Description of the generic
#: style.css
msgid "Beautiful, conversion optimized checkout templates for WooCommerce."
msgstr "美觀且轉換率優化的 WooCommerce 結帳範本。"

#. Author of the generic
#: style.css
msgid "Objectiv <clif@objectiv.co> (https://objectiv.co/)"
msgstr "Objectiv <clif@objectiv.co> (https://objectiv.co/)"

#: checkout-for-woocommerce.php:136
msgid "Your site is running an <strong>insecure version</strong> of PHP that is no longer supported. Please contact your web hosting provider to update your PHP version."
msgstr "您的網站正在運行一個 <strong>不安全版本</strong> 的 PHP，該版本已不再受支持。請聯繫您的網站主機提供商以更新您的 PHP 版本。"

# %s - checkoutwc.com URL for documentation with more details.
#: checkout-for-woocommerce.php:142
msgid "<strong>Note:</strong> CheckoutWC is disabled on your site until you fix the issue. <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Need help? Click here.</a>"
msgstr "<strong>注意：</strong> 在您解決此問題之前，CheckoutWC 在您的網站上已被禁用。<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">需要幫助？點擊這裡。</a>"

# %s - WordPress version.
#: checkout-for-woocommerce.php:182
msgid "CheckoutWC requires WordPress %s or later."
msgstr "CheckoutWC 需要 WordPress %s 或更高版本。"

# %s - WordPress version.
#: checkout-for-woocommerce.php:220
msgid "CheckoutWC requires WooCommerce %s or later."
msgstr "CheckoutWC 需要 WooCommerce %s 或更高版本。"

#: includes/FormFieldAugmenter.php:158
#: includes/FormFieldAugmenter.php:159
#: includes/FormFieldAugmenter.php:164
#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:299
#: includes/Managers/AssetManager.php:244
#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:48
#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:70
msgid "optional"
msgstr "可選"

#: includes/FormFieldAugmenter.php:173
msgid "Choose an option"
msgstr "選擇一個選項"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:129
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:182
msgid "House number"
msgstr "門牌號碼"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:194
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:50
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:51
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:52
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:53
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:52
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:53
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:48
msgid "Street name"
msgstr "街道名稱"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:209
msgid "Apartment, suite, unit, etc."
msgstr "公寓、套房、單元等。"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:280
#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:281
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:32
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:33
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:43
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:467
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: templates/glass/functions.php:40
#: sources/php/template-functions.php:808
#: templates/futurist/functions.php:16
msgid "Your Cart"
msgstr "您的購物車"

#: templates/glass/functions.php:68
msgid "Accent Color"
msgstr "強調色"

#: sources/php/template-functions.php:96
msgid "Show order summary"
msgstr "顯示訂單摘要"

#: sources/php/template-functions.php:113
msgid "Hide order summary"
msgstr "隱藏訂單摘要"

#: sources/php/template-functions.php:280
msgid "Express checkout"
msgstr "快速結賬"

#: sources/php/template-functions.php:307
#: sources/php/template-functions.php:1646
#: sources/php/template-functions.php:1960
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: sources/php/template-functions.php:326
msgid "Order review"
msgstr "订单评价后"

#: sources/php/template-functions.php:391
msgid "Already have an account with us?"
msgstr "已經在我們帳戶了嗎？"

#: sources/php/template-functions.php:403
msgid "Log in."
msgstr "登入."

#: sources/php/template-functions.php:420
#: includes/Managers/AssetManager.php:694
msgid "An account is already registered with your email address. <a href=\"#\" class=\"showlogin\">Please log in.</a>"
msgstr "此電子郵件地址已註冊帳戶。<a href=\"#\" class=\"showlogin\">請登入。</a>"

#: sources/php/template-functions.php:469
msgid "Account username"
msgstr "帳戶用戶名"

#: sources/php/template-functions.php:471
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: sources/php/template-functions.php:484
#: sources/php/template-functions.php:486
msgid "Create account password"
msgstr "建立帳戶密碼"

# %s: site name
#: sources/php/template-functions.php:527
#, php-format
msgid "Create %s shopping account."
msgstr "創建%s購物帳戶。"

#: sources/php/template-functions.php:542
msgid "If you do not have an account, we will create one for you."
msgstr "如果您沒有帳戶，我們將為您創建一個。"

# %1 is the customer's name, %2 is their email address
#: sources/php/template-functions.php:583
#, php-format
msgid "Welcome back, %1$s (%2$s)."
msgstr "歡迎回來，%1$s（%2$s）。"

#: sources/php/template-functions.php:604
msgid "Log out."
msgstr "登出。"

#: sources/php/template-functions.php:656
#: sources/php/template-functions.php:1678
msgid "Billing and Shipping address"
msgstr "帳單和送貨地址"

#: sources/php/template-functions.php:666
#: sources/php/template-functions.php:1040
#: sources/php/template-functions.php:1704
#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:192
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: sources/php/template-functions.php:676
#: sources/php/template-functions.php:1688
#: includes/Managers/AssetManager.php:690
msgid "Shipping address"
msgstr "運送地址"

#: sources/php/template-functions.php:925
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: sources/php/template-functions.php:1061
msgid "Select the address that matches your card or payment method."
msgstr "選擇與您的卡或付款方式匹配的地址。"

#: sources/php/template-functions.php:1375
msgid "Unfortunately your order cannot be processed as the originating bank/merchant has declined your transaction. Please attempt your purchase again."
msgstr "很抱歉，您的訂單無法處理，因為發卡銀行/商家已拒絕您的交易。請再次嘗試購買。"

#: sources/php/template-functions.php:1378
msgid "Pay"
msgstr "付款"

# %s is the order number
#: sources/php/template-functions.php:1395
#, php-format
msgid "Order %s"
msgstr "訂單 %s"

# %s is the billing first name
#: sources/php/template-functions.php:1414
#, php-format
msgid "Thank you %s!"
msgstr "謝謝%s！"

#: sources/php/template-functions.php:1518
msgid "Order status"
msgstr "訂單狀態"

#: sources/php/template-functions.php:1558
msgid "Order updates"
msgstr "訂單備註已更新"

#: sources/php/template-functions.php:1569
msgid "You’ll get shipping and delivery updates by email."
msgstr "您將通過電子郵件獲得運輸和交貨的最新信息。"

#: sources/php/template-functions.php:1587
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: sources/php/template-functions.php:1618
msgid "&infin;"
msgstr "&infin;"

#: sources/php/template-functions.php:1624
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: sources/php/template-functions.php:1660
msgid "Contact information"
msgstr "聯繫信息"

#: sources/php/template-functions.php:1665
#: sources/php/template-functions.php:2001
#: sources/php/functions.php:951
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:40
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: sources/php/template-functions.php:1681
#: sources/php/template-functions.php:1693
#: sources/php/template-functions.php:1708
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: sources/php/template-functions.php:1717
#: sources/php/template-functions.php:1981
#: sources/php/functions.php:3268
msgid "Shipping"
msgid_plural "Shipping %d"
msgstr[0] "運送方式"

#: sources/php/template-functions.php:1744
#: includes/Managers/AssetManager.php:838
msgid "Continue shopping"
msgstr "繼續購物"

#: sources/php/template-functions.php:1774
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:112
msgid "Pay for order"
msgstr "支付訂單"

#: sources/php/template-functions.php:1818
#: sources/php/functions.php:3833
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: sources/php/template-functions.php:1821
#: sources/php/functions.php:3826
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: sources/php/template-functions.php:2001
#: includes/Features/OrderReviewStep.php:74
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:121
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:113
msgid "Review"
msgstr "評論"

#: sources/php/template-functions.php:2073
msgid "Your Cart is Empty"
msgstr "您的購物車是空的"

#: sources/php/premium-init.php:378
msgid "CheckoutWC Templates Deactivated"
msgstr "CheckoutWC 模板已停用"

# %1$s: "Settings" text, %2$s: "Start Here" text, %3$s: "Activate CheckoutWC Templates" text
#: sources/php/premium-init.php:381
msgid "Your license is valid and activated for this site but CheckoutWC is disabled for normal customers. To fix this, go to %1$s > %2$s and toggle \"%3$s\"."
msgstr "您的授權在此網站有效且已啟用，但 CheckoutWC 對一般客戶已被禁用。要解決此問題，請前往 %1$s > %2$s 並切換「%3$s」。"

#: sources/php/premium-init.php:382
#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:36
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:25
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:38
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:28
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:34
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: sources/php/premium-init.php:383
#: includes/Admin/Pages/General.php:25
#: includes/Admin/Notices/InactiveLicenseNotice.php:13
msgid "Start Here"
msgstr "從這裡開始"

#: sources/php/premium-init.php:384
#: includes/Admin/Pages/General.php:198
msgid "Activate CheckoutWC Templates"
msgstr "啟用 CheckoutWC 模板"

#: sources/php/premium-init.php:391
msgid "Invalid CheckoutWC License"
msgstr "無效的 CheckoutWC 授權"

# %1$s: Pricing URL, %2$s: "purchase a license" link text
#: sources/php/premium-init.php:394
msgid "Your license key is missing or invalid. Please verify that your license key is valid or <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a> to restore full functionality."
msgstr "您的授權金鑰缺失或無效。請確認您的授權金鑰有效，或<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>以恢復完整功能。"

#: sources/php/premium-init.php:396
msgid "purchase a license"
msgstr "購買授權"

#: sources/php/premium-init.php:416
msgid "Abandoned Cart Recovery Tracking Disabled"
msgstr "放棄購物車回復追蹤已停用"

# %1$s: Gist URL, %2$s: "Learn More" link text
#: sources/php/premium-init.php:419
msgid "You have enabled Abandoned Cart Recovery tracking, but you do not have any emails published. To track carts, you need to publish emails or use this dev filter: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "您已啟用放棄購物車回復追蹤，但尚未發布任何電子郵件。要追蹤購物車，您需要發布電子郵件或使用此開發過濾器：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>。"

#: sources/php/premium-init.php:421
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:82
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: sources/php/init.php:330
#: sources/php/init.php:331
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升級到高級版"

#: sources/php/init.php:618
msgid "CheckoutWC: Footer"
msgstr "CheckoutWC：頁腳"

#: sources/php/init.php:660
#: sources/php/init.php:665
msgid "Configure Avada to Work With CheckoutWC"
msgstr "配置 Avada 以配合 CheckoutWC 使用"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:663
msgid "CheckoutWC and Avada work great together, but you will need to adjust a couple of theme settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 與 Avada 配合良好，但您需要調整一些主題設定。請參閱我們的指南：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:672
msgid "Incompatible Plugin: Please Deactivate The Bluehost Plugin"
msgstr "不相容的外掛：請停用 Bluehost 外掛"

# %1$s: Help URL, %2$s: Help link text
#: sources/php/init.php:675
msgid "CheckoutWC and Bluehost work great together, but you must deactivate The Bluehost Plugin to prevent problems. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 與 Bluehost 配合良好，但您必須停用 Bluehost 外掛以避免問題。更多資訊請見：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:677
msgid "How To Fix Problems With The Bluehost Plugin"
msgstr "如何修復 Bluehost 外掛的問題"

#: sources/php/init.php:687
msgid "Configure Divi to Work With CheckoutWC"
msgstr "設定 Divi 以配合 CheckoutWC 使用"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:690
msgid "CheckoutWC and Divi work great together, but you will need to adjust a couple of settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 與 Divi 配合得很好，但您需要調整幾個設定。請參閱我們的指南：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:692
msgid "How To Fix Styling Issues With Divi Theme"
msgstr "如何修復 Divi 主題的樣式問題"

#: sources/php/init.php:699
msgid "Configure Porto to Work With CheckoutWC"
msgstr "設定 Porto 以配合 CheckoutWC 使用"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:702
msgid "CheckoutWC and Porto work great together, but you will need to adjust a couple of settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 與 Porto 配合得很好，但您需要調整幾個設定。請參閱我們的指南：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:704
msgid "Fix Problems With Porto Theme"
msgstr "修復 Porto 主題的問題"

#: sources/php/init.php:711
msgid "Configure Astra Pro to Work With CheckoutWC"
msgstr "設定 Astra Pro 以配合 CheckoutWC 使用"

# %1$s: Info URL, %2$s: Info link text
#: sources/php/init.php:714
msgid "CheckoutWC and Astra Pro work great together, but there is one setting you should check. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 與 Astra Pro 配合得很好，但有一個設定您應該檢查。更多資訊請見：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:716
msgid "Fix Layout Issues with Astra Pro"
msgstr "修復 Astra Pro 的版面問題"

#: sources/php/init.php:723
msgid "Configure Woostify to Work With CheckoutWC"
msgstr "設定 Woostify 以配合 CheckoutWC 使用"

# %1$s: Info URL, %2$s: Info link text
#: sources/php/init.php:726
msgid "CheckoutWC and Woostify work great together, but there is one setting you should check. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 與 Woostify 配合得很好，但有一個設定您應該檢查。更多資訊請見：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:728
msgid "Fix AJAX Add To Cart with Woostify and CheckoutWC Side Cart"
msgstr "修復 Woostify 與 CheckoutWC 側邊購物車的 AJAX 加入購物車問題"

#: sources/php/init.php:828
msgid "Admin Preview Mode: CheckoutWC templates are disabled for normal users. To fix this, please activate templates here: WP Admin > CheckoutWC > Start Here"
msgstr "管理員預覽模式：CheckoutWC 範本對一般使用者已停用。要修復此問題，請在此處啟用範本：WP 管理員 > CheckoutWC > 從這裡開始"

#: sources/php/functions.php:213
msgid "Ship to"
msgstr "運送至"

#: sources/php/functions.php:215
#: includes/Features/LocalPickup.php:675
#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:93
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:92
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: sources/php/functions.php:572
msgid "Sorry, it seems that there are no available payment methods for your location. Please contact us if you require assistance or wish to make alternate arrangements."
msgstr "抱歉，似乎您所在地區沒有可用的付款方式。如需協助或想安排其他付款方式，請與我們聯絡。"

#: sources/php/functions.php:723
msgid "Enter your address to view shipping options."
msgstr "輸入您的地址以查看運送選項。"

#: sources/php/functions.php:736
msgid "No shipping methods available"
msgstr "沒有可用的送貨方式"

#: sources/php/functions.php:763
#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:704
msgid "Free!"
msgstr "免費！"

#: sources/php/functions.php:893
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:676
msgid "Complete Order"
msgstr "完成訂單"

#: sources/php/functions.php:976
msgid "All transactions are secure and encrypted."
msgstr "所有交易都是安全和加密的。"

#: sources/php/functions.php:997
msgid "Your order is free. No payment is required."
msgstr "您的訂單是免費的。無需付款。"

#: sources/php/functions.php:1041
msgid "Same as shipping address"
msgstr "跟郵寄地址一樣"

#: sources/php/functions.php:1050
msgid "Use a different billing address"
msgstr "使用其他帳單地址"

# %1$s: Old order status, %2$s: New order status
#: sources/php/functions.php:1179
msgid "Order status changed from %1$s to %2$s."
msgstr "訂單狀態已從 %1$s 變更為 %2$s。"

#: sources/php/functions.php:1201
msgid "Tracking Number:"
msgstr "追蹤編號："

#: sources/php/functions.php:1287
msgid "Return to cart"
msgstr "返回到購物車"

#: sources/php/functions.php:1324
msgid "Continue to shipping"
msgstr "繼續運送"

#: sources/php/functions.php:1346
msgid "Continue to payment"
msgstr "繼續付款"

#: sources/php/functions.php:1346
#: sources/php/functions.php:1382
msgid "Review order"
msgstr "查看訂單"

#: sources/php/functions.php:1402
msgid "Return to information"
msgstr "返回信息"

#: sources/php/functions.php:1422
msgid "Return to shipping"
msgstr "返回運輸"

#: sources/php/functions.php:1442
msgid "Return to payment"
msgstr "返回付款"

#: sources/php/functions.php:1489
#: includes/Features/SideCart.php:210
msgid "Cart"
msgstr "購物車"

#: sources/php/functions.php:1724
msgid "CheckoutWC: Error matching %d to customer %d"
msgstr "CheckoutWC：將 %d 匹配到客戶 %d 時出錯"

#: sources/php/functions.php:1970
msgid "Or"
msgstr "或"

#: sources/php/functions.php:2050
msgid "You can only have 1 %s in your cart."
msgstr "您的購物車中只能有 1 個 %s。"

#: sources/php/functions.php:2200
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:55
msgid "Decrement"
msgstr "遞減"

#: sources/php/functions.php:2209
#: includes/Managers/AssetManager.php:720
#: includes/Managers/AssetManager.php:839
#: includes/Features/LocalPickup.php:439
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:114
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:63
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: sources/php/functions.php:2212
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:70
msgid "Increment"
msgstr "增量"

#: sources/php/functions.php:2932
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: sources/php/functions.php:3294
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:731
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:69
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: sources/php/functions.php:3298
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: sources/php/functions.php:3350
msgid "There are no shipping options available. Please ensure that your address has been entered correctly, or contact us if you need any help."
msgstr "沒有可用的運送選項。請確認您的地址是否正確輸入，或如需協助請與我們聯絡。"

#: sources/php/functions.php:3569
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:73
msgid "SendWP - Transactional Email"
msgstr "SendWP - 交易郵件"

#: sources/php/functions.php:3574
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:77
msgid "SendWP makes getting emails delivered as simple as a few clicks. So you can relax know those important emails are being delivered on time."
msgstr "SendWP 讓郵件傳送變得簡單，只需幾個點擊。讓您放心重要郵件能準時送達。"

#: sources/php/functions.php:3577
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:79
msgid "Try SendWP now and <strong>get your first month for just $1.</strong>"
msgstr "立即試用 SendWP，<strong>首月只要 1 美元。</strong>"

#: sources/php/functions.php:3587
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:87
msgid "Note: SendWP is optional. You can use any transactional email service you prefer."
msgstr "注意：SendWP 是可選的。您可以使用任何您偏好的交易郵件服務。"

#: sources/php/functions.php:3596
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:94
msgid "Connect to SendWP"
msgstr "連接到 SendWP"

#: sources/php/functions.php:3744
msgid "Welcome back"
msgstr "歡迎回來"

#: sources/php/functions.php:3757
msgid "It looks like you already have an account. Please enter your login details below."
msgstr "看起來您已經有一個帳戶。請在下面輸入您的登錄詳細信息。"

#: sources/php/functions.php:3770
msgid "If you have shopped with us before, please enter your login details below."
msgstr "如果您以前在我們這裡購物過，請在下面輸入您的登錄信息。"

#: sources/php/functions.php:3780
#: sources/php/functions.php:3781
msgid "Username or email address"
msgstr "使用者名稱或電子郵件地址"

#: sources/php/functions.php:3794
#: sources/php/functions.php:3795
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: sources/php/functions.php:3815
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: sources/php/functions.php:3844
msgid "Or continue as guest"
msgstr "或以客人身份繼續"

#: sources/php/functions.php:3862
msgid "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgstr "忘記密碼了嗎？請輸入您的使用者名稱或電子郵件地址。我們會寄送連結讓您透過電子郵件建立新密碼。"

#: sources/php/functions.php:3872
#: sources/php/functions.php:3873
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: sources/php/functions.php:3885
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: sources/php/functions.php:3900
#: includes/API/OrderBumpOfferFormPreviewAPI.php:46
#: includes/API/GetVariationFormAPI.php:33
msgid "Product not found"
msgstr "未找到的產品"

#: sources/php/functions.php:3916
#: sources/php/functions.php:4053
msgid "No thanks"
msgstr "不用了，謝謝"

#: sources/php/deactivation-survey.php:19
msgid "CheckoutWC Feedback"
msgstr "CheckoutWC 反饋"

#: sources/php/deactivation-survey.php:33
msgid "May we have a little info about why you are deactivating?"
msgstr "請告訴我們您停用的原因？"

#: sources/php/deactivation-survey.php:44
msgid "Skip and Deactivate Now"
msgstr "跳過並立即停用"

# Error message logged when trying to activate an unregistered AB test
#: sources/php/ab-testing-api.php:10
msgid "CheckoutWC: You cannot activate an AB test that is not registered."
msgstr "CheckoutWC：您無法啟用未註冊的 AB 測試。"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:27
msgid "Security failed to check sendwp_install_nonce"
msgstr "安全性檢查 sendwp_install_nonce 失敗"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:28
msgid "Ask an administrator for install_plugins capability"
msgstr "請向管理員索取 install_plugins 權限"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:29
msgid "SendWP is already connected."
msgstr "SendWP 已連接。"

#: lib/sendwp-sdk/remote-install.php:84
msgid "Something went wrong. SendWP was not installed correctly."
msgstr "出錯了。SendWP 未正確安裝。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:193
msgid "Once Weekly"
msgstr "每週一次"

#: includes/Stats/StatCollection.php:737
msgid "Help us improve CheckoutWC."
msgstr "幫助我們改進 CheckoutWC。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:740
msgid "Gathering usage data helps us to improve CheckoutWC. Opt-out at anytime."
msgstr "收集使用數據有助於我們改進 CheckoutWC。您可隨時選擇退出。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:741
msgid "Read more about what we collect."
msgstr "閱讀更多關於我們收集的資訊。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:745
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: includes/Stats/StatCollection.php:749
msgid "Do not allow"
msgstr "不允許"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:404
msgid "CheckoutWC License Key"
msgstr "CheckoutWC 授權金鑰"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:409
msgid "Your license key is set with the constant <code>CFW_LICENSE_KEY</code>."
msgstr "您的授權金鑰已設定為常數 <code>CFW_LICENSE_KEY</code>。"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:416
msgid "License Holder"
msgstr "许可证持有人"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:428
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:436
msgid "Activation Limit"
msgstr "激活限制"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:444
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:75
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:451
msgid "Refresh License Info"
msgstr "刷新许可证信息"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:494
msgid "Please enter your license key."
msgstr "請輸入您的授權金鑰。"

# Debug error message logged when license check reaches unexpected state
#: includes/Managers/UpdatesManager.php:642
msgid "License Check Error: You should not be able to get here. I am kind of freaked out."
msgstr "授權檢查錯誤：您不應該到達這裡。我有點慌了。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:243
msgid "required"
msgstr "必填"

#: includes/Managers/AssetManager.php:416
#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:123
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: includes/Managers/AssetManager.php:425
msgid "Have a promo code? Click here."
msgstr "有促銷碼嗎？點擊這裡。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:434
msgid "Promo Code"
msgstr "促銷代碼"

#: includes/Managers/AssetManager.php:443
msgid "Enter Promo Code"
msgstr "輸入促銷代碼"

#: includes/Managers/AssetManager.php:680
msgid "Please enter a valid phone number."
msgstr "請輸入有效的電話號碼。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:689
msgid "Please enter your first and last name."
msgstr "請輸入您的名字和姓氏。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:691
#: includes/Managers/AssetManager.php:830
msgid "Please enter a new quantity:"
msgstr "請輸入新的數量："

#: includes/Managers/AssetManager.php:692
msgid "3-digit security code usually found on the back of your card. American Express cards have a 4-digit code located on the front."
msgstr "通常在您卡背面的3位安全碼。美國運通卡的正面有一個4位代碼。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:693
#: includes/Managers/AssetManager.php:831
msgid "Are you sure you want to remove this item from your cart?"
msgstr "您確定要從購物車中刪除該物品嗎？"

# %s: Field name
#: includes/Managers/AssetManager.php:696
msgid "%s is a required field."
msgstr "%s 是必填欄位。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:697
msgid "There was a problem checking out. Please try again. If the problem persists, please get in touch with us so we can assist."
msgstr "結帳時出現問題。請再試一次。如果問題持續，請與我們聯繫以便協助。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:698
msgid "Please enter a valid postcode / ZIP."
msgstr "請輸入有效的郵遞區號."

#: includes/Managers/AssetManager.php:699
#: includes/Features/LocalPickup.php:559
msgid "Pickup"
msgstr "捡起"

#: includes/Managers/AssetManager.php:700
msgid "Continue to pickup"
msgstr "繼續取件"

#: includes/Managers/AssetManager.php:701
#: includes/Managers/AssetManager.php:833
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/Managers/AssetManager.php:702
#: includes/Managers/AssetManager.php:834
#: includes/API/GetVariationFormAPI.php:117
msgid "Add to cart"
msgstr "加入購物車"

#: includes/Managers/AssetManager.php:703
#: includes/Managers/AssetManager.php:835
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/Managers/AssetManager.php:711
msgid "Start with post/zip code or street"
msgstr "以郵編/郵政編碼或街道開頭"

#: includes/Managers/AssetManager.php:719
msgid "Shipping method"
msgstr "運送方式"

#: includes/Managers/AssetManager.php:733
msgid "Error processing checkout. Please try again."
msgstr "結帳處理錯誤。請再試一次。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:759
msgid "You may also like&hellip;"
msgstr "您可能也喜歡&hellip;"

#: includes/Managers/AssetManager.php:832
#: sources/ts/frontend/Components/SideCartFloatingButton.tsx:28
msgid "View cart"
msgstr "查看購物車"

#: includes/Managers/AssetManager.php:836
msgid "Remove this item"
msgstr "刪除此項目"

#: includes/Managers/AssetManager.php:837
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "進行結帳"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:71
#: includes/Features/CartEditingAtCheckout.php:45
msgid "Checkout is not available whilst your cart is empty."
msgstr "購物車為空時無法結帳。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:135
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:245
msgid "Sorry, this order is invalid and cannot be paid for."
msgstr "抱歉，此訂單無效，無法付款。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:139
msgid "Please log in to your account below to continue to the payment form."
msgstr "請先登入您的帳戶以繼續付款表單。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:146
msgid "You are paying for a guest order. Please continue with payment only if you recognize this order."
msgstr "您正在為訪客訂單付款。只有在您認可此訂單時才繼續付款。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:152
msgid "This order cannot be paid for. Please contact us if you need assistance."
msgstr "此訂單無法付款。如需協助，請與我們聯繫。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:158
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:242
msgid "This order&rsquo;s status is &ldquo;%s&rdquo;&mdash;it cannot be paid for. Please contact us if you need assistance."
msgstr "此訂單狀態為「%s」—無法付款。如需協助，請與我們聯繫。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:187
msgid "Sorry, \"%s\" is no longer in stock so this order cannot be paid for. We apologize for any inconvenience caused."
msgstr "抱歉，「%s」已無庫存，無法付款。對此造成的不便，我們深感抱歉。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:201
msgid "Sorry, we do not have enough \"%1$s\" in stock to fulfill your order (%2$s available). We apologize for any inconvenience caused."
msgstr "抱歉，我們的「%1$s」庫存不足以完成您的訂單（僅剩 %2$s）。對此造成的不便，我們深感抱歉。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:248
msgid "Invalid order."
msgstr "無效的訂單。"

#: includes/Features/Turnstile.php:133
#: includes/Features/Turnstile.php:187
#: includes/Features/Turnstile.php:316
msgid "Please complete the verification challenge."
msgstr "請完成驗證挑戰。"

#: includes/Features/Turnstile.php:335
msgid "Verification service unavailable. Please try again."
msgstr "驗證服務不可用。請再試一次。"

#: includes/Features/Turnstile.php:351
msgid "Verification failed. Please try again."
msgstr "驗證失敗。請再試一次。"

#: includes/Features/Turnstile.php:378
msgid "We have detected that Simple Cloudflare Turnstile is active. To enable CheckoutWC Turnstile functionality, please deactivate Simple Cloudflare Turnstile."
msgstr "我們偵測到 Simple Cloudflare Turnstile 正在啟用。若要啟用 CheckoutWC Turnstile 功能，請停用 Simple Cloudflare Turnstile。"

#: includes/Features/SideCart.php:619
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:281
msgid "Congrats! You get free standard shipping."
msgstr "恭喜！您可以獲得免費的標準送貨服務。"

#: includes/Features/SideCart.php:633
msgid "You\\'re %s away from free shipping!"
msgstr "您還差 %s 即可享有免運費！"

#: includes/Features/SideCart.php:752
#: includes/Admin/WooCommerceAdminScreenAugmenter.php:17
msgid "CheckoutWC:"
msgstr "CheckoutWC："

#: includes/Features/SideCart.php:753
msgid "Settings marked with asterisks (**) may be overridden based on your Side Cart settings. (CheckoutWC > Side Cart)"
msgstr "標有星號 (**) 的設定可能會根據您的側邊購物車設定被覆蓋。（CheckoutWC > 側邊購物車）"

#: includes/Features/OrderBumps.php:561
msgid "All orders"
msgstr "所有訂單"

#: includes/Features/OrderBumps.php:564
msgid "Contains Any Order Bump"
msgstr "包含任意加購商品"

# %s: Order bump title
#: includes/Features/OrderBumps.php:570
msgid "Has Bump: %s"
msgstr "有加購商品：%s"

#: includes/Features/LocalPickup.php:112
msgid "Delivery method"
msgstr "運輸方式"

#: includes/Features/LocalPickup.php:136
msgid "Pick up"
msgstr "撿起"

#: includes/Features/LocalPickup.php:151
msgid "Ship"
msgstr "发送"

#: includes/Features/LocalPickup.php:250
msgid "Pickup locations"
msgstr "取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:434
#: includes/Features/LocalPickup.php:436
#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:21
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:22
msgid "Pickup Locations"
msgstr "取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:435
#: includes/Features/LocalPickup.php:601
#: includes/Features/LocalPickup.php:689
#: includes/Features/LocalPickup.php:731
msgid "Pickup Location"
msgstr "取件地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:437
msgid "Add Pickup Location"
msgstr "新增取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:438
msgid "Add New Pickup Location"
msgstr "新增取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:440
msgid "Edit Pickup Location"
msgstr "編輯取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:441
msgid "New Pickup Location"
msgstr "新取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:442
msgid "View Pickup Locations"
msgstr "查看取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:443
msgid "View Pickup Location"
msgstr "查看取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:444
msgid "Search Pickup Locations"
msgstr "搜尋取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:445
msgid "No Pickup Location found"
msgstr "找不到取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:446
msgid "No Pickup Locations found in trash"
msgstr "垃圾桶中找不到取貨地點"

#: includes/Features/LocalPickup.php:451
msgid "This is where you can add new Pickup Locations."
msgstr "這裡是您可以新增取貨地點的地方。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:524
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/PaymentMethodReviewPane.tsx:35
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:33
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: includes/Features/LocalPickup.php:542
msgid "Pick up in store"
msgstr "到店取貨"

#: includes/Features/LocalPickup.php:661
msgid "Pickup instructions"
msgstr "取貨說明"

#: includes/Features/LocalPickup.php:826
msgid "Usually ready in 1 hour."
msgstr "通常在 1 小時內準備好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:827
msgid "Usually ready in 2 hours."
msgstr "通常在 2 小時內準備好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:828
msgid "Usually ready in 4 hours."
msgstr "通常在 4 小時內準備好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:829
msgid "Usually ready in 24 hours."
msgstr "通常在 24 小時內準備好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:830
msgid "Usually ready in 2-4 days."
msgstr "通常在 2-4 天內準備好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:831
msgid "Usually ready in 5+ days."
msgstr "通常在 5+ 天內準備好。"

#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:48
msgid "Add Address Line 2"
msgstr "添加地址行 2"

#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:70
msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:72
msgid "Address Search"
msgstr "地址查詢"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:77
msgid "Search for your address"
msgstr "搜索您的地址"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:78
msgid "Or enter address manually."
msgstr "或者手動輸入地址。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:84
msgid "You have been unsubscribed from our cart reminder emails."
msgstr "您已取消訂閱我們的購物車提醒電子郵件。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:109
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:111
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:36
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:110
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:63
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:112
msgid "Add Email"
msgstr "新增電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:113
msgid "Add New Email"
msgstr "新增電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:115
msgid "Edit Email"
msgstr "編輯電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:116
msgid "New Email"
msgstr "新電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:117
msgid "View Emails"
msgstr "查看電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:118
msgid "View Email"
msgstr "查看電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:119
msgid "Search Emails"
msgstr "搜尋電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:120
msgid "No Email found"
msgstr "找不到電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:121
msgid "No Emails found in trash"
msgstr "垃圾桶中找不到電子郵件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:126
msgid "This is where you can add new Abandoned Cart Recovery Emails."
msgstr "這裡是您可以新增遺棄購物車回復電子郵件的地方。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:719
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:722
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:59
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:725
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:728
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:848
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:912
msgid "This order was abandoned and subsequently recovered."
msgstr "該訂單被放棄並隨後恢復。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:1038
msgid "CheckoutWC ACR only"
msgstr "僅限 CheckoutWC ACR"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:1039
msgid "Check this box if the coupon can only be used by customers with an abandoned cart."
msgstr "如果優惠券只能由有遺棄購物車的客戶使用，請勾選此框。"

#: includes/Admin/WooCommerceAdminScreenAugmenter.php:18
msgid "Settings marked with asterisks (**) may be overridden on the checkout page based on your Login and Registration settings. (CheckoutWC > Pages)"
msgstr "標有星號（**）的設定可能會根據您的登入和註冊設定在結帳頁面被覆寫。（CheckoutWC > 頁面）"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:61
msgid "You're missing out on important updates because your license key is missing, invalid, or expired."
msgstr "您錯過了重要更新，因為您的授權金鑰遺失、無效或已過期。"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:112
msgid "<strong>It is a temporary deactivation.</strong> I am just debugging an issue."
msgstr "<strong>這是暫時停用。</strong> 我只是在除錯一個問題。"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:113
msgid "The plugin <strong>broke my layout</strong> or some functionality."
msgstr "外掛程式 <strong>破壞了我的版面配置</strong> 或某些功能。"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:114
msgid "The plugin is <strong>too complicated to configure.</strong>"
msgstr "外掛程式 <strong>太複雜，無法設定。</strong>"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:115
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:178
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:215
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:225
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:104
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:121
msgid "Let us know why you are deactivating CheckoutWC so we can improve the plugin"
msgstr "請告訴我們您停用 CheckoutWC 的原因，以便我們改進外掛程式"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:316
msgid "Select Any One Option..."
msgstr "選擇任一選項..."

#: includes/Action/ValidatePostcodeAction.php:33
#, php-format
msgid "Please enter a valid %s."
msgstr "請輸入有效的 %s。"

#: includes/Action/ValidateEmailDomainAction.php:44
msgid "Email address contains invalid domain name."
msgstr "電子郵件地址包含無效域名。"

#: includes/Action/UpdateCheckoutAction.php:71
msgid "Sorry, your session has expired."
msgstr "抱歉，您的會話已過期。"

#: includes/Action/UpdateCheckoutAction.php:71
msgid "Return to shop"
msgstr "返回商店"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:85
msgid "Use Recommended"
msgstr "使用推薦"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:86
msgid "Use Your Address"
msgstr "使用您的地址"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:103
msgid "Reenter Address"
msgstr "重新輸入地址"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:104
msgid "Use Existing Address"
msgstr "使用現有地址"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:168
msgid "Use recommended address instead?"
msgstr "改用推薦地址？"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:171
msgid "We\\'re unable to verify your address, but found a close match."
msgstr "我們無法驗證您的地址，但找到了一個相近的匹配。"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:175
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:248
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:305
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:358
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:409
msgid "We are unable to verify your address."
msgstr "我們無法驗證您的地址。"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:179
msgid "Please confirm you would like to use this address or try again."
msgstr "請確認您要使用此地址或重試。"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:186
msgid "You Entered"
msgstr "你登錄了"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:198
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: includes/Action/RemoveCouponAction.php:26
msgid "Sorry there was a problem removing this coupon."
msgstr "抱歉，移除此優惠券時發生問題。"

#: includes/Action/RemoveCouponAction.php:29
msgid "Coupon has been removed."
msgstr "優惠券已被移除。"

#: includes/Action/LostPasswordAction.php:59
msgid "A password reset email has been sent to the email address on file for your account, but may take several minutes to show up in your inbox. Please wait at least 10 minutes before attempting another reset."
msgstr "密碼重設郵件已發送至您帳戶的電子郵件地址，但可能需要幾分鐘才會出現在您的收件匣。請至少等待10分鐘後再嘗試重設。"

#: includes/Action/LogInAction.php:24
msgid "There was an error logging in. Please check your credentials and try again."
msgstr "登錄時出錯。請檢查您的憑據，然後重試。"

#: includes/API/UserRolesAPI.php:44
msgid "Guest (Not Logged In)"
msgstr "訪客（未登入）"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:68
msgid "The date the last order for this product was placed, in the site's timezone."
msgstr "上次訂購此書號品項的訂單日期 (以網站時區為主)。"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:85
msgid "Limit result set to products that are low or out of stock. (Deprecated)"
msgstr "將結果集限制為庫存不足或缺貨的產品。 （已棄用）"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:91
msgid "Search by similar product name or sku."
msgstr "按類似的產品名稱或 sku 進行搜索。"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:24
msgid "No thanks, just complete my order"
msgstr "不，謝謝，只需完成我的訂單"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:41
msgid "Your order is almost complete..."
msgstr "您的訂單即將完成..."

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:45
msgid "Add this offer to your order and save!"
msgstr "將此優惠添加到您的訂單並保存！"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:55
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:20
msgid "Order Submitted"
msgstr "提交訂單"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:61
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:24
msgid "Special Offer"
msgstr "特別優惠"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:67
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:28
msgid "Order Received"
msgstr "訂單<br/> 已收到"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:99
msgid "Recoverable Orders"
msgstr "可恢復訂單"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:103
msgid "Recovered Orders"
msgstr "已恢復訂單"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:107
msgid "Lost Orders"
msgstr "遺失訂單"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:111
msgid "Recoverable Revenue"
msgstr "可回收收入"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:115
msgid "Recovered Revenue"
msgstr "已回收收入"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:119
msgid "Recovery Rate"
msgstr "回收率"

#. block title
#: block.json
msgid "Order Bump Steps"
msgstr "訂單加購步驟"

#. block description
#: block.json
msgid "A steps header for Order Bumps displayed after clicking Complete Order."
msgstr "點擊完成訂單後顯示的訂單加購步驟標題。"

# Error message shown when order bump offer form fails to load
#: blocks/order-bump-offer-form/render.php:18
msgid "Could not load offer form."
msgstr "無法載入優惠表單。"

#. block title
#: block.json
msgid "Order Bump Offer Form"
msgstr "訂單加購報價表單"

#. block description
#: block.json
msgid "The form to accept or reject the bump offer."
msgstr "接受或拒絕加購報價的表單。"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:38
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:39
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:40
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:41
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:42
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:43
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:44
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:54
msgid "Sun"
msgstr "太阳"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:55
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:56
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:57
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:58
msgid "Thr"
msgstr "钍"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:59
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:60
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:74
msgid "January"
msgstr "一月份"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:75
msgid "February"
msgstr "二月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:76
msgid "March"
msgstr "三月份"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:77
msgid "April"
msgstr "四月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:78
#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:95
msgid "May"
msgstr "五月份"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:79
msgid "June"
msgstr "六月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:80
msgid "July"
msgstr "七月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:81
msgid "August"
msgstr "八月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:82
msgid "September"
msgstr "九月份"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:83
msgid "October"
msgstr "十月份"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:84
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:85
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:91
msgid "Jan"
msgstr "扬"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:92
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:93
msgid "Mar"
msgstr "Mar"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:94
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:96
msgid "Jun"
msgstr "Jun"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:97
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:98
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:99
msgid "Sep"
msgstr "九月份"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:100
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:101
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:102
msgid "Dec"
msgstr "12 月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:130
msgid "am"
msgstr "是"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:130
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:55
msgid "Order Bump Steps Stettings"
msgstr "訂單加購步驟設定"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:58
msgid "Step 1 Title"
msgstr "步驟1標題"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:59
msgid "The title of Step 1. Example: Order Submitted"
msgstr "步驟1的標題。例如：訂單已提交"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:64
msgid "Step 2 Title"
msgstr "步驟2標題"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:65
msgid "The title of Step 2. Example: Special Offer"
msgstr "步驟2的標題。例如：特別優惠"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:70
msgid "Step 3 Title"
msgstr "步驟3標題"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:71
msgid "The title of Step 3. Example: Order Received"
msgstr "步驟3的標題。例如：訂單已接收"

#: sources/ts/admin/order-bumps-editor.tsx:59
msgid "Order Bump Preview"
msgstr "訂單加購預覽"

#: sources/ts/admin/order-bumps-editor.tsx:118
msgid "Note: This is just a preview. The price shown will not be properly discounted in this context."
msgstr "注意：這只是預覽。此處顯示的價格不會正確折扣。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:116
#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:12
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: sources/ts/admin/admin.ts:117
msgid "Are you sure you want to reset your conversion statistics for this Order Bump? This cannot be undone."
msgstr "您確定要重設此訂單加購的轉換統計資料嗎？此操作無法復原。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:120
msgid "Yes, reset!"
msgstr "是，重設！"

#: sources/ts/admin/admin.ts:143
msgid "Please enter an email address."
msgstr "請輸入電子郵件地址。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:158
msgid "Email sent successfully."
msgstr "電子郵件發送成功。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:167
msgid "Are you sure you want to clear all tracked carts and reset all recovery statistics? This cannot be undone."
msgstr "您確定要清除所有追蹤的購物車並重設所有回收統計資料嗎？此操作無法復原。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:178
msgid "Are you sure you want to discard all unsaved changes?"
msgstr "您確定要放棄所有未儲存的變更嗎？"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:903
#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:913
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:17
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:65
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:26
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:45
msgid "Order Bumps"
msgstr "訂單加購"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:904
msgid "Order Bump"
msgstr "訂單加購"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:905
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:906
msgid "Add New Order Bump"
msgstr "新增訂單加購"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:907
msgid "Edit Order Bump"
msgstr "編輯訂單加購"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:908
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:61
msgid "New Order Bump"
msgstr "新訂單加購"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:909
msgid "View Order Bump"
msgstr "查看訂單加購"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:910
msgid "Find Order Bump"
msgstr "尋找訂單加購"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:911
msgid "No order bumps were found."
msgstr "未找到訂單加購。"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:912
msgid "Not found in trash"
msgstr "垃圾桶中未找到"

# %1$s: Plugin name, %2$s: Link opening tag, %3$s: Version number, %4$s: Link closing tag
#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:280
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr "有新版本的 %1$s 可用。%2$s查看版本 %3$s 詳情%4$s。"

# %1$s: Plugin name, %2$s: Link opening tag, %3$s: Version number, %4$s: Link closing tag, %5$s: Update link opening tag, %6$s: Update link closing tag
#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:289
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s or %5$supdate now%6$s."
msgstr "有新版本的 %1$s 可用。%2$s查看版本 %3$s 詳情%4$s 或 %5$s立即更新%6$s。"

#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:533
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您沒有安裝外掛更新的權限"

#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:533
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

# Error message logged when Jupiter theme callback removal fails
#: includes/Compatibility/Themes/Jupiter.php:49
msgid "CheckoutWC: Failed to unset Jupiter theme callbacks."
msgstr "CheckoutWC：無法取消 Jupiter 主題回呼函式。"

#: includes/Compatibility/Themes/Astra.php:81
msgid "Enable Astra Support (Beta)"
msgstr "啟用 Astra 支援（測試版）"

#: includes/Compatibility/Themes/Astra.php:82
msgid "Allow Astra to replace header and footer. Allows Astra / Astra Addon to load its styles and scripts on the checkout page."
msgstr "允許 Astra 替換頁首和頁尾。允許 Astra / Astra 附加元件在結帳頁面載入其樣式和腳本。"

#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:38
msgid "Please update to the latest version of PayPal for WooCommerce to get full support."
msgstr "請更新至最新版本的 PayPal for WooCommerce 以獲得完整支援。"

#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:363
msgid "Logged in with PayPal. Please continue your order below."
msgstr "使用貝寶登錄。請在下面繼續訂購。"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:64
#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:72
msgid "Enter your code&hellip;"
msgstr "輸入您的代碼&hellip;"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:94
msgid "Have a gift card?"
msgstr "有禮品卡嗎？"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:68
msgid "Enable Checkout Field Editor address field overrides. (Not Recommended)"
msgstr "啟用結帳欄位編輯器地址欄位覆寫。（不建議）"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:69
msgid "Allow WooCommerce Checkout Field Editor to modify billing and shipping address fields. Not compatible with these features: Separate House Number and Street Name Address Fields, Full Name Field, Fetchify"
msgstr "允許 WooCommerce 結帳欄位編輯器修改帳單和運送地址欄位。不相容於以下功能：分開的門牌號碼與街道名稱地址欄位、全名欄位、Fetchify"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:103
msgid "Full-width"
msgstr "全寬"

#: includes/Compatibility/Plugins/WPRocket.php:116
msgid "Enable WP Rocket Delay JS Execution compatibility mode"
msgstr "啟用 WP Rocket 延遲 JS 執行相容模式"

#: includes/Compatibility/Plugins/WPRocket.php:117
msgid "By default, we exclude our scripts and script dependencies to prevent compatibility problems. Uncheck to allow CheckoutWC scripts to be delayed for maximum performance."
msgstr "預設情況下，我們會排除我們的腳本及其依賴，以防止相容性問題。取消勾選以允許 CheckoutWC 腳本延遲執行以達到最佳效能。"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:28
msgid "Points"
msgstr "點數"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:29
msgid "Apply Points"
msgstr "套用點數"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:31
msgid " Points"
msgstr "點數"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditorPro.php:69
msgid "Enable ThemeHigh Checkout Field Editor address field overrides"
msgstr "啟用 ThemeHigh 結帳欄位編輯器地址欄位覆寫"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditorPro.php:70
#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditor.php:47
msgid "Allow ThemeHigh Checkout Field Editor to modify billing and shipping address fields. (Not Recommended)"
msgstr "允許 ThemeHigh 結帳欄位編輯器修改帳單和運送地址欄位。（不建議）"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditor.php:46
msgid "Enable ThemeHigh Checkout Field Editor address field overrides."
msgstr "啟用 ThemeHigh 結帳欄位編輯器地址欄位覆寫。"

#: includes/Compatibility/Plugins/ShipMondo.php:16
msgid "Please select a pickup point before placing your order."
msgstr "請在下訂單前選擇取貨點。"

#: includes/Compatibility/Plugins/SendCloud.php:16
msgid "Please choose a service point."
msgstr "請選擇服務點。"

#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:65
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:66
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:67
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:68
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:67
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:68
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:63
msgid "Nr."
msgstr "編號。"

#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:80
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:81
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:82
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:83
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:78
msgid "Suffix"
msgstr "後綴"

#: includes/Compatibility/Plugins/PWGiftCardsPro.php:30
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知錯誤"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:47
msgid "street_name"
msgstr "street_name"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:62
msgid "abbreviation_house_number"
msgstr "abbreviation_house_number"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:77
msgid "suffix"
msgstr "suffix"

#: includes/Compatibility/Plugins/ElementorPro.php:95
msgid "Enable Elementor Pro support."
msgstr "啟用 Elementor Pro 支援。"

#: includes/Compatibility/Plugins/ElementorPro.php:96
msgid "Allow Elementor Pro to replace header and footer."
msgstr "允許 Elementor Pro 取代頁首和頁尾。"

#: includes/Compatibility/Plugins/CashierForWooCommerce.php:62
msgid "Enable Cashier for WooCommerce address field overrides. (Not Recommended)"
msgstr "啟用 WooCommerce 收銀員地址欄位覆寫。（不建議）"

#: includes/Compatibility/Plugins/CashierForWooCommerce.php:63
msgid "Allow WooCommerce Cashier Checkout Field Editor module to modify billing and shipping address fields. Not compatible with these features: Separate House Number and Street Name Address Fields, Full Name Field"
msgstr "允許 WooCommerce 收銀員結帳欄位編輯器模組修改帳單和運送地址欄位。不相容於以下功能：分開的門牌號碼與街道名稱地址欄位、全名欄位"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:218
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:106
#: includes/Admin/Pages/General.php:326
#: includes/Compatibility/Plugins/CartFlows.php:62
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:217
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:206
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:165
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:238
msgid "CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC"

#: includes/Compatibility/Plugins/BeaverThemer.php:38
msgid "Enable Beaver Themer Support"
msgstr "啟用 Beaver Themer 支援"

#: includes/Compatibility/Plugins/BeaverThemer.php:39
msgid "Allow Beaver Themer to replace header and footer."
msgstr "允許 Beaver Themer 取代頁首和頁尾。"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:21
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:29
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:108
msgid "Checkout"
msgstr "結帳"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:30
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:53
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:144
msgid "Thank You"
msgstr "謝謝您"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:31
msgid "Global Options"
msgstr "全球选项"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:14
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:89
#: includes/Admin/Pages/Premium/TrustBadges.php:15
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:113
msgid "Trust Badges"
msgstr "信任徽章"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:24
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:72
msgid "Trust Badge Options"
msgstr "信任徽章選項"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:25
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:73
msgid "Configure general Trust Badge options."
msgstr "設定一般信任徽章選項。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:38
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:78
msgid "Enable Trust Badges"
msgstr "啟用信任徽章"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:39
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:79
msgid "Enable trust badges on CheckoutWC templates. Uncheck to hide badges."
msgstr "在 CheckoutWC 模板上啟用信任徽章。取消勾選以隱藏徽章。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:43
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:90
msgid "Trust Badge Output Location"
msgstr "信任徽章顯示位置"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:44
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:91
msgid "Where to display the trust badges on the checkout page."
msgstr "在結帳頁面上顯示信任徽章的位置。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:51
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:17
msgid "Below the checkout cart summary"
msgstr "結帳購物車摘要下方"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:52
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:18
msgid "Output in a single column below the checkout cart summary totals"
msgstr "在結帳購物車摘要總計下方以單欄輸出"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:60
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:22
msgid "After the checkout form"
msgstr "結帳表單後方"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:61
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:23
msgid "Output in a single row below the checkout form above the footer"
msgstr "在結帳表單下方、頁腳上方以單列輸出"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:69
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:27
msgid "Top of the footer"
msgstr "頁腳頂部"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:28
msgid "Output in a single row inside the footer"
msgstr "在頁腳內以單列輸出"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:76
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:96
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:170
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:77
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:78
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:97
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:98
msgid "Example: Why choose us?"
msgstr "範例：為什麼選擇我們？"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:77
msgid "We've Got You Covered!"
msgstr "我們為您提供保障！"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:90
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:114
msgid "Create trust badges to display on your checkout page."
msgstr "建立信任徽章以顯示於您的結帳頁面。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:112
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:79
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:82
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:65
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:112
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:158
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:161
msgid "30 Day Money Back Guarantee!"
msgstr "30 天退款保證！"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:114
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:93
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:96
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:119
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:32
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:106
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:436
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:120
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:112
msgid "Guarantee"
msgstr "保证"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:126
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:120
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:127
#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:43
msgid "Choose Image"
msgstr "選擇圖片"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:130
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:132
msgid "Clear image"
msgstr "清除圖片"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:134
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:140
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:136
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:162
msgid "Every product we sell comes with a 30-day money-back guarantee. Have a problem? Let us know and we'll make it right!"
msgstr "我們銷售的每個產品都附有 30 天退款保證。有問題嗎？告訴我們，我們會幫您解決！"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:140
msgid "WYSIWYG"
msgstr "所見即所得"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:144
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:150
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:148
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:171
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:22
msgid "Display Conditions"
msgstr "显示条件"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:151
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:156
msgid "Manage Display Conditions"
msgstr "管理顯示條件"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:183
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRepeater.tsx:128
msgid "Add Trust Badge"
msgstr "新增信任徽章"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:12
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:20
msgid "Awesome support is in our DNA."
msgstr "優秀的支援是我們的核心。"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:23
msgid "Our Knowledge Base is packed with tips, tricks, and common troubleshooting steps."
msgstr "我們的知識庫充滿了技巧、竅門和常見故障排除步驟。"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:27
#: includes/Admin/Pages/General.php:60
msgid "Read Our Documentation"
msgstr "閱讀我們的文件"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:39
msgid "Some Popular Knowledge Base Articles"
msgstr "一些熱門的知識庫文章"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:44
#: includes/Admin/Pages/Support.php:55
msgid "Getting Started"
msgstr "入門指南"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:45
#: includes/Admin/Pages/Support.php:56
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:46
msgid "Upgrading Your License"
msgstr "升級您的授權"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:47
msgid "How To Enable Billing and Shipping Phone Fields"
msgstr "如何啟用帳單與運送電話欄位"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:48
msgid "How To Enable Cart Editing"
msgstr "如何啟用購物車編輯"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:49
msgid "How To Register and Configure Your Google API Key"
msgstr "如何註冊並設定您的 Google API 金鑰"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:50
msgid "How To Add a Custom Field to Checkout for WooCommerce"
msgstr "如何為 WooCommerce 結帳新增自訂欄位"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:51
msgid "How to Enable The WooCommerce Notes Field"
msgstr "如何啟用 WooCommerce 備註欄位"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:57
msgid "Buy a License"
msgstr "購買授權"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:62
msgid "Still Need Help?"
msgstr "仍需要幫助嗎？"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:65
msgid "Contact Support"
msgstr "聯絡支援"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:16
#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:26
#: includes/Admin/Pages/Premium/SideCart.php:17
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:89
msgid "Side Cart"
msgstr "側邊購物車"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:27
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:90
msgid "Configure the Side Cart."
msgstr "配置側邊購物車。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:34
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:96
msgid "Enable Side Cart"
msgstr "啟用側邊購物車"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:34
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:97
msgid "Replace your cart page with a beautiful side cart that slides in from the right when items are added to the cart."
msgstr "用漂亮的側邊購物車取代您的購物車頁面，當商品加入購物車時，側邊購物車會從右側滑入。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:44
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:112
msgid "Side Cart Icon"
msgstr "側邊購物車圖示"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:45
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:113
msgid "Used by the Side Cart and Floating Side Cart Button."
msgstr "側邊購物車和浮動側邊購物車按鈕使用。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:55
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:120
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:56
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:121
msgid "Choose the Side Cart icon."
msgstr "選擇側邊購物車圖示。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:101
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:128
msgid "Custom Icon"
msgstr "自訂圖示"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:102
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:129
msgid "Upload a custom icon. Overrides the icon selection above. SVG REQUIRED."
msgstr "上傳自訂圖示。會覆蓋上述圖示選擇。需為 SVG 格式。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:104
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:74
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:104
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:77
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:107
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:136
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:137
msgid "The width of the icon in pixels. Default: 34"
msgstr "圖示的寬度（像素）。預設值：34"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:121
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:154
msgid "Suggested Products"
msgstr "推薦商品"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:122
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:155
msgid "Configure Suggested Products cross-sells."
msgstr "配置推薦商品交叉銷售。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:132
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:160
msgid "Enable Suggested Products"
msgstr "啟用推薦商品"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:133
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:161
msgid "Display cross sells / suggested products at the bottom of the side cart."
msgstr "在側邊購物車底部顯示交叉銷售 / 推薦商品。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:145
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:190
msgid "Floating Side Cart Button"
msgstr "浮動側邊購物車按鈕"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:146
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:191
msgid "Configure the Floating Side Cart Button"
msgstr "配置浮動側邊購物車按鈕"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:73
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:74
msgid "Pickup Location Details"
msgstr "取貨地點詳情"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:115
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:114
msgid "Estimated Pickup Time"
msgstr "預估取貨時間"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:131
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:130
msgid "Pickup Instructions"
msgstr "取貨說明"

#: includes/Admin/Pages/PageController.php:27
msgid "Premium"
msgstr "高級"

#: includes/Admin/Pages/PageController.php:84
msgid "The changes you made will be lost if you navigate away from this page."
msgstr "如果您離開此頁面，所做的更改將會遺失。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:130
msgid "Unsaved changes."
msgstr "尚未儲存的更改。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:132
msgid "Discard?"
msgstr "要放棄嗎？"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:136
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:157
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

# %s: Required plan name(s)
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:182
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:340
msgid "A %s plan is required to access this feature."
msgstr "需要 %s 計劃才能使用此功能。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:199
msgid "Setting Overridden"
msgstr "設定已被覆寫"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:202
msgid "This setting is currently programmatically overridden. To enable it remove your custom code."
msgstr "此設定目前被程式碼覆寫。要啟用它，請移除您的自訂程式碼。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:333
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:554
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:824
msgid "Upgrade Your Plan"
msgstr "升級您的方案"

# %1$s: Account URL, %2$s: Help URL
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:350
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:564
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:843
msgid "You can upgrade your license in <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\">Account</a>. For help upgrading your license, <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%2$s\">click here.</a>"
msgstr "您可以在 <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\">帳戶</a> 升級您的授權。若需升級授權的協助，<a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%2$s\">請點此。</a>"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:40
msgid "Manage Bumps"
msgstr "管理加購項目"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:66
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:46
msgid "Configure Order Bump settings."
msgstr "設定訂單加購選項。"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:73
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:345
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:52
msgid "Enable Order Bumps"
msgstr "啟用訂單加購"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:73
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:53
msgid "Allow Order Bumps to be displayed."
msgstr "允許顯示訂單加購。"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:75
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:64
msgid "Maximum Order Bumps"
msgstr "最大訂單加購數量"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:76
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:65
msgid "The maximum number of bumps that can be displayed per output location. Use -1 for unlimited."
msgstr "每個輸出位置可顯示的最大加購數量。使用 -1 表示無限制。"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:79
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:70
msgid "Maximum After Checkout Submit Modal Bumps"
msgstr "結帳提交後最大彈出加購數量"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:80
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:71
msgid "The maximum number of modal bumps that can be displayed after submitting checkout. Use -1 for unlimited."
msgstr "提交結帳後可顯示的最大模態彈窗數量。使用 -1 表示無限制。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:19
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:50
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:20
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:62
msgid "Local Pickup"
msgstr "本地取貨"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:29
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:30
msgid "Manage Pickup Locations"
msgstr "管理取貨地點"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:51
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:63
msgid "Control local pickup options."
msgstr "控制本地取貨選項。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:62
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:69
msgid "Enable Local Pickup"
msgstr "啟用本地取貨"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:62
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:70
msgid "Provide customer with the option to choose their delivery method. Choosing pickup bypasses the shipping address."
msgstr "提供客戶選擇配送方式的選項。選擇取貨將跳過運送地址。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:81
msgid "Enable Shipping Option"
msgstr "啟用運送選項"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:71
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:82
msgid "If you only offer pickup, uncheck this to hide the shipping option."
msgstr "如果您只提供取貨服務，取消勾選此項以隱藏運送選項。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:75
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:88
msgid "Shipping Option Label"
msgstr "運送選項標籤"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:78
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:89
msgid "If left blank, this default will be used: Ship"
msgstr "如果留空，將使用此預設值：Ship"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:81
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:95
msgid "Local Pickup Option Label"
msgstr "本地取貨選項標籤"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:83
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:96
msgid "If left blank, this default will be used: Pick up"
msgstr "如果留空，將使用此預設值：Pick up"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:90
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:102
msgid "Enable Pickup Step"
msgstr "啟用取貨步驟"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:91
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:103
msgid "When Pickup is selected, show the shipping method step. Can be useful when integrating with plugins that allow customers to choose a pickup time slot, etc."
msgstr "當選擇取貨時，顯示運送方式步驟。整合允許客戶選擇取貨時段等插件時，此功能非常有用。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:99
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:109
msgid "Hide Pickup Methods"
msgstr "隱藏取貨方式"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:100
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:110
msgid "On the pickup step, hide the actual pickup methods. If you need the pickup step and only have one pickup method, you should use this option."
msgstr "在取貨步驟中隱藏實際的取貨方式。如果您需要取貨步驟且只有一種取貨方式，應使用此選項。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:106
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:116
msgid "Local Pickup Shipping Methods"
msgstr "本地取貨運送方式"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:107
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:117
msgid "Choose which shipping methods are local pickup options. Only these options will be shown when Pickup is selected. These options will be hidden if Delivery is selected."
msgstr "選擇哪些運送方式為本地取貨選項。只有這些選項會在選擇取貨時顯示。選擇配送時，這些選項將被隱藏。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:114
msgid "Virginia: Ground Shipping"
msgstr "維吉尼亞州：陸運"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:122
msgid "Virginia: Overnight Shipping"
msgstr "維吉尼亞州：隔夜運送"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:130
msgid "Virginia: Free shipping"
msgstr "維吉尼亞州：免運費"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:138
msgid "Virginia: Local pickup"
msgstr "維吉尼亞州：本地取貨"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:146
msgid "California: Ground Shipping"
msgstr "加利福尼亞州：陸運"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:154
msgid "California: Overnight Shipping"
msgstr "加利福尼亞州：隔夜運送"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:162
msgid "Locations not covered by your other zones: Ground Shipping"
msgstr "未涵蓋於其他區域的地點：陸運"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:170
msgid "Locations not covered by your other zones: Overnight Shipping"
msgstr "未涵蓋於其他區域的地點：隔夜運送"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:183
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:159
msgid "Edit Pickup Locations"
msgstr "編輯取貨地點"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:189
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/Admin/Pages/Integrations.php:17
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: includes/Admin/Pages/General.php:53
msgid "Welcome to the new standard for WooCommerce stores."
msgstr "歡迎使用 WooCommerce 商店的新標準。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:56
msgid "We hate complex configurations too. Get up and running with CheckoutWC in 5 minutes or less. ⚡️"
msgstr "我們也討厭複雜的設定。使用 CheckoutWC，5 分鐘內即可啟動並運行。⚡️"

#: includes/Admin/Pages/General.php:75
msgid "Welcome to CheckoutWC 10.0"
msgstr "歡迎使用 CheckoutWC 10.0"

#: includes/Admin/Pages/General.php:78
msgid "CheckoutWC 10.0 is a major update with new features and optimizations to make your WooCommerce store run better."
msgstr "CheckoutWC 10.0 是一次重大更新，帶來新功能和優化，讓您的 WooCommerce 商店運行更順暢。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:84
msgid "Just Say When"
msgstr "隨時告訴我們"

#: includes/Admin/Pages/General.php:87
msgid "Our new rules engine puts you in charge. Want to show an Order Bump only to first time customers who use a specific coupon code? You can do that. Want to show specific trust badges based on what is in the cart? You can do that too!"
msgstr "我們新的規則引擎讓您掌控一切。想只對首次使用特定優惠券代碼的顧客顯示訂單加購嗎？您可以做到。想根據購物車內容顯示特定的信任徽章？這也可以！"

#: includes/Admin/Pages/General.php:101
msgid "Get Started Faster"
msgstr "更快開始"

#: includes/Admin/Pages/General.php:104
msgid "Creating Order Bumps has lots of options. Our new Quick Start will help you get started faster."
msgstr "建立訂單加購有很多選項。我們新的快速開始將幫助您更快上手。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:108
msgid "Configure Order Bumps"
msgstr "設定訂單加購"

#: includes/Admin/Pages/General.php:117
msgid "And a lot more"
msgstr "還有更多"

#: includes/Admin/Pages/General.php:120
msgid "To view the full list of changes, checkout our change log."
msgstr "要查看完整的變更清單，請查看我們的變更日誌。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:124
msgid "Read Our Change Log"
msgstr "閱讀我們的變更日誌"

#: includes/Admin/Pages/General.php:140
msgid "Step 1: Activate Your License"
msgstr "步驟 1：啟用您的授權"

#: includes/Admin/Pages/General.php:140
msgid "Step 1: Try CheckoutWC Premium Free For 7 Days"
msgstr "步驟 1：免費試用 CheckoutWC Premium 7 天"

#: includes/Admin/Pages/General.php:141
msgid "Enter your license key. An active license is required for all functionality."
msgstr "輸入您的授權金鑰。所有功能皆需有效授權。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:141
msgid "Supercharge your WooCommerce store."
msgstr "為您的 WooCommerce 商店加速。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:146
msgid "Step 2: Pick a Template"
msgstr "步驟 2：選擇範本"

#: includes/Admin/Pages/General.php:147
msgid "Choose which design to use for your checkout and thank you page."
msgstr "選擇用於結帳和感謝頁面的設計。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:152
msgid "Step 3: Customize Logo and Colors"
msgstr "步驟 3：自訂標誌和顏色"

#: includes/Admin/Pages/General.php:153
msgid "Review your logo and set your brand colors."
msgstr "檢視您的標誌並設定品牌顏色。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:158
msgid "Step 4: Review Your Checkout Page"
msgstr "步驟 4：檢查您的結帳頁面"

#: includes/Admin/Pages/General.php:159
msgid "Test your checkout page and make sure everything is working correctly."
msgstr "測試您的結帳頁面，確保一切正常運作。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:164
msgid "Step 5: Go Live"
msgstr "步驟 5：上線"

#: includes/Admin/Pages/General.php:165
msgid "Enable templates for all visitors."
msgstr "為所有訪客啟用範本。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:193
msgid "Requires a valid and active license key."
msgstr "需要有效且啟用中的授權金鑰。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:199
msgid "CheckoutWC Templates are always activated for admin users."
msgstr "CheckoutWC 範本始終對管理員使用者啟用。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:218
msgid "Upgrade to CheckoutWC Premium Now - Save 25%"
msgstr "立即升級至 CheckoutWC Premium - 省 25%"

#: includes/Admin/Pages/General.php:220
#: includes/Admin/Pages/General.php:235
#: includes/Admin/Pages/General.php:250
#: includes/Admin/Pages/General.php:295
msgid "Opens in new tab"
msgstr "在新分頁開啟"

#: includes/Admin/Pages/General.php:233
msgid "Choose a Template"
msgstr "選擇範本"

#: includes/Admin/Pages/General.php:248
msgid "Customize Logo and Colors"
msgstr "自訂標誌和顏色"

#: includes/Admin/Pages/General.php:293
msgid "Preview Your Checkout Page"
msgstr "預覽您的結帳頁面"

#: includes/Admin/Pages/General.php:339
msgid "Unbypass CheckoutWC Template"
msgstr "取消繞過 CheckoutWC 範本"

#: includes/Admin/Pages/General.php:339
msgid "Bypass CheckoutWC Template"
msgstr "繞過 CheckoutWC 範本"

#: includes/Admin/Pages/General.php:343
msgid "CheckoutWC template and functionality will be temporarily bypassed (just for you!). This is helpful for testing and debugging. You can click Unbypass CheckoutWC Template once you are done."
msgstr "CheckoutWC 範本和功能將暫時被繞過（僅限您！）。這對測試和除錯很有幫助。完成後，您可以點擊取消繞過 CheckoutWC 範本。"

#: includes/Admin/Pages/ExpressCheckout.php:16
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:54
msgid "Express Checkout"
msgstr "快速結帳"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:24
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:33
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:123
msgid "Active: "
msgstr "啟用："

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:133
msgid "Upgrade to Premium to Unlock"
msgstr "升級至 Premium 以解鎖"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:142
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:180
msgid "Inter (default)"
msgstr "Inter（預設）"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:181
msgid "System Font Stack (fastest)"
msgstr "系統字型堆疊（最快）"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:200
msgid "Body"
msgstr "主體"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:204
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:215
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:227
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:239
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:205
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:218
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:230
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:240
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:206
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:243
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:210
msgid "Header"
msgstr "標頭"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:222
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:234
#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:48
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:569
msgid "Cart Summary"
msgstr "購物車摘要"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:245
msgid "Mobile Background"
msgstr "行動裝置背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:247
msgid "Quantity Bubble Background"
msgstr "數量氣泡背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:248
msgid "Quantity Bubble Text"
msgstr "數量氣泡文字"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:252
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "麵包屑導航"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:257
msgid "Completed Text"
msgstr "完成文字"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:258
msgid "Current Text"
msgstr "目前文字"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:259
msgid "Next Text"
msgstr "下一步文字"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:260
msgid "Completed Accent"
msgstr "完成強調色"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:261
msgid "Current Accent"
msgstr "目前強調色"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:262
msgid "Next Accent"
msgstr "下一步強調色"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:266
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:271
msgid "Primary Background"
msgstr "主要背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:272
msgid "Primary Text"
msgstr "主要文字"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:273
msgid "Primary Background Hover"
msgstr "主要背景滑鼠懸停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:274
msgid "Primary Text Hover"
msgstr "主要文字滑鼠懸停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:275
msgid "Secondary Background"
msgstr "次要背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:276
msgid "Secondary Text"
msgstr "次要文字"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:277
msgid "Secondary Background Hover"
msgstr "次要背景滑鼠懸停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:278
msgid "Secondary Text Hover"
msgstr "次要文字滑鼠懸停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:282
msgid "Theme Specific Colors"
msgstr "主題專用顏色"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:20
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:28
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:29
msgid "Scripts"
msgstr "腳本"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:30
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:64
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:84
msgid "Export Settings"
msgstr "匯出設定"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:65
msgid "Download a JSON file containing the current plugin settings."
msgstr "下載包含目前外掛設定的 JSON 檔案。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:69
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:97
msgid "Import Settings"
msgstr "匯入設定"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:70
msgid "Replace your current settings with a previous settings export."
msgstr "用先前匯出的設定取代您目前的設定。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:87
msgid "Download a backup file of your settings."
msgstr "下載您的設定備份檔案。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:101
msgid "Upload File and Import Settings"
msgstr "上傳檔案並匯入設定"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:174
msgid "CheckoutWC Settings Import Failed"
msgstr "CheckoutWC 設定匯入失敗"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:175
msgid "Unable to import settings. Did you select a JSON file to upload?"
msgstr "無法匯入設定。您是否選擇了要上傳的 JSON 檔案？"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:187
msgid "Error. Uploaded file appears empty."
msgstr "錯誤。上傳的檔案似乎是空的。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:198
msgid "Wrong file extension. Uploaded settings must be a JSON file."
msgstr "檔案副檔名錯誤。上傳的設定必須是 JSON 檔案。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:206
msgid "Error moving uploaded file - check your permissions."
msgstr "移動上傳檔案時出錯 - 請檢查您的權限。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:213
msgid "Error decoding JSON file."
msgstr "解碼 JSON 檔案時出錯。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:255
msgid "CheckoutWC Settings Import Successful"
msgstr "CheckoutWC 設定匯入成功"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:256
msgid "Successfully imported settings."
msgstr "成功匯入設定。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:16
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:24
msgid "Cart Recovery"
msgstr "購物車恢復"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:25
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:46
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:39
#: sources/ts/admin/Components/SettingsFormContainer.tsx:69
msgid "Search Fields..."
msgstr "搜尋欄位..."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:47
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:67
msgid "Abandoned Cart Recovery"
msgstr "遺棄購物車回復"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:48
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:68
msgid "Configure Abandoned Cart Recovery settings."
msgstr "設定遺棄購物車回復選項。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:56
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:175
msgid "Error: WP Cron Configured Incorrectly!"
msgstr "錯誤：WP Cron 配置錯誤！"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:60
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:180
msgid "It looks like WP Cron is enabled which will cause issues with tracking carts and sending emails."
msgstr "看起來 WP Cron 已啟用，這將導致追蹤購物車和發送電子郵件時出現問題。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:62
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:183
msgid "To properly configure WP Cron for ACR, please read our guide:"
msgstr "要正確配置 ACR 的 WP Cron，請閱讀我們的指南："

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:64
msgid "Properly configure WordPress cron for Abandoned Cart Recovery"
msgstr "為遺棄購物車回復正確設定 WordPress 排程任務"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:74
msgid "Enable Abandoned Cart Tracking"
msgstr "啟用遺棄購物車追蹤"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:75
msgid "Enable Abandoned Cart Recovery feature."
msgstr "啟用遺棄購物車回復功能。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:111
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:84
msgid "Cart Is Abandoned After X Minutes"
msgstr "購物車在 X 分鐘後視為遺棄"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:114
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:85
msgid "The number of minutes after which a cart is considered abandoned."
msgstr "購物車被視為遺棄的分鐘數。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:125
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:102
msgid "Email Sending"
msgstr "電子郵件發送"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:126
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:103
msgid "Configure email sending options."
msgstr "設定電子郵件發送選項。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:137
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:108
msgid "Disable Email Sending"
msgstr "停用電子郵件發送"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:137
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:109
msgid "Do not actually send any emails but allow carts to be tracked even if there are no emails configured."
msgstr "不實際發送任何電子郵件，但即使未設定電子郵件，也允許追蹤購物車。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:140
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:115
msgid "From Name"
msgstr "寄件者名稱"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:142
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:116
msgid "The name you wish Abandoned Cart Recovery emails to be sent from."
msgstr "您希望放棄購物車回復電子郵件所顯示的寄件者名稱。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:145
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:121
msgid "From Address"
msgstr "寄件者地址"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:147
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:122
msgid "The email address you wish Abandoned Cart Recovery emails to be sent from."
msgstr "您希望放棄購物車回復電子郵件所使用的電子郵件地址。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:150
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:127
msgid "Reply-To Address"
msgstr "回覆地址"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:153
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:128
msgid "The email address you wish Abandoned Cart Recovery emails replies to be sent to."
msgstr "您希望放棄購物車回復電子郵件的回覆寄送至的電子郵件地址。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:164
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:138
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:165
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:139
msgid "Configure advanced options."
msgstr "設定進階選項。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:175
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:144
msgid "Cart Recovered Order Statuses"
msgstr "購物車回復訂單狀態"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:176
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:145
msgid "Choose which Order Statuses indicate a successful order."
msgstr "選擇哪些訂單狀態表示訂單成功。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:326
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:163
msgid "Danger Zone"
msgstr "危險區"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:327
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:164
msgid "Clear your cart data."
msgstr "清除您的購物車資料。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:334
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:169
msgid "Delete All Tracked Carts"
msgstr "刪除所有追蹤的購物車"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:335
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:178
msgid "Note: This resets ALL abandoned cart recovery statistics!"
msgstr "注意：這將重置所有放棄購物車回復統計資料！"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:12
msgid "Welcome to CheckoutWC"
msgstr "歡迎使用 CheckoutWC"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:20
msgid "Thank you for installing CheckoutWC! We automatically activated your license. You are all set!"
msgstr "感謝您安裝 CheckoutWC！我們已自動啟用您的授權。您已準備就緒！"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:26
msgid "Thank you for installing CheckoutWC! To get started, enter your <strong>License Key</strong> below, save, and click <strong>Activate Site</strong>."
msgstr "感謝您安裝 CheckoutWC！開始使用，請在下方輸入您的<strong>授權金鑰</strong>，儲存後點擊<strong>啟用網站</strong>。"

# Admin notice title for new Cloudflare Turnstile feature
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:21
msgid "New Feature: Cloudflare Turnstile Bot Protection"
msgstr "新功能：Cloudflare Turnstile 機器人防護"

# 1: Cloudflare Turnstile name wrapped in strong tags, 2: Setup link
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:25
msgid "CheckoutWC now supports %1$s - a privacy-first, CAPTCHA-free way to protect your checkout from bots and spam orders. %2$s"
msgstr "CheckoutWC 現在支援 %1$s — 一種以隱私為先、無 CAPTCHA 的方式，保護您的結帳頁面免受機器人和垃圾訂單的侵擾。%2$s"

# The name of the Cloudflare Turnstile service
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:29
#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:63
msgid "Cloudflare Turnstile"
msgstr "Cloudflare Turnstile"

# Link text to setup Cloudflare Turnstile
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:35
msgid "Setup Cloudflare Turnstile now"
msgstr "立即設定 Cloudflare Turnstile"

# %1$s: URL to pricing page, %2$s: "purchase a new license" link text, %3$s: Support email URL, %4$s: "please contact support" link text
#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:15
msgid "Your license key appears to have expired. Please <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a> to restore functionality. If you believe this is in error, <a href=\"%3$s\">%4$s</a>."
msgstr "您的授權金鑰似乎已過期。請<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>以恢復功能。如果您認為這是錯誤，請<a href=\"%3$s\">%4$s</a>。"

#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:17
msgid "purchase a new license"
msgstr "購買新授權"

#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:19
msgid "please contact support"
msgstr "請聯絡客服"

# %1$s: URL to activation page, %2$s: "Start Here" link text
#: includes/Admin/Notices/InactiveLicenseNotice.php:11
msgid "Your license key is not active for this site. Please visit <a href=\"%1$s\">%2$s</a> to activate your license and restore functionality."
msgstr "您的授權金鑰尚未啟用於此網站。請造訪<a href=\"%1$s\">%2$s</a>以啟用您的授權並恢復功能。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:196
msgid "Could not connect to server. Please refresh and try again or contact site administrator."
msgstr "无法连接服务器。请刷新并重试，或联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:198
msgid "Requested resource could not be found. Please contact site administrator. (404)"
msgstr "找不到请求的资源。请联系网站管理员。(404)"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:200
msgid "An internal server error occurred. Please contact site administrator. (500)"
msgstr "服务器出现内部错误。请联系网站管理员。(500)"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:202
msgid "Server response could not be parsed. Please contact site administrator."
msgstr "无法解析服务器响应。请联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:204
msgid "The server timed out while processing your request. Please refresh and try again or contact site administrator."
msgstr "服务器在处理您的请求时超时。请刷新并重试，或联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:206
msgid "Request was aborted. Please contact site administrator."
msgstr "请求已中止。请联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Components/SideCartComponent.tsx:38
msgid "Close Cart"
msgstr "關閉購物車"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:172
msgid "Determine when this Trust Badge should be displayed."
msgstr "确定何时显示此信任徽章。"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:177
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:187
msgid "Guarantee Title"
msgstr "保证标题"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:188
msgid "The details of your guarantee."
msgstr "您的担保详情。"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:193
msgid "Example Customer Name"
msgstr "客户名称示例"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:194
msgid "Example Customer Role"
msgstr "客户角色示例"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:195
msgid "The glowingly positive review text!"
msgstr "好评如潮！"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:207
msgid "Are you sure you want to remove this trust badge?"
msgstr "您确定要删除此信任徽章吗？"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicyRepeater.tsx:13
#: sources/ts/admin/Components/StorePolicy.tsx:36
msgid "Policy Title"
msgstr "政策标题"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicyRepeater.tsx:134
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicy.tsx:42
msgid "New Store Policy title"
msgstr "新商店政策標題"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:13
msgid "Are you sure you want replace your current settings?"
msgstr "您確定要替換目前的設定嗎？"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:16
msgid "Yes, replace my settings!"
msgstr "是的，替換我的設定！"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsFormContainer.tsx:27
msgid "Failed to save settings. Error: %s"
msgstr "無法保存設置。錯誤：%s"

#: sources/ts/admin/Components/PageSearchCombobox.tsx:45
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: sources/ts/admin/Components/PageSearchCombobox.tsx:50
msgid "Search for a WordPress page"
msgstr "搜尋 WordPress 頁面"

#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:14
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:35
msgid "Select or Upload a Logo"
msgstr "選擇或上傳標誌"

#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:16
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:37
msgid "Use this image"
msgstr "使用此圖片"

#: sources/ts/admin/Components/MagicAdminSaveButton.tsx:25
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:35
msgid "Upgrade Your License"
msgstr "升級您的授權"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:35
msgid "Unlock with Premium"
msgstr "使用高級版解鎖"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:40
msgid "A %s plan is required to access these features."
msgstr "需要 %s 計劃才能訪問這些功能。"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:12
msgid "CheckoutWC Side Cart"
msgstr "CheckoutWC 側邊購物車"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:43
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Items"
msgstr "CheckoutWC：側邊購物車項目之後"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:49
msgid "CheckoutWC: Before Side Cart Footer Above Promo Code"
msgstr "CheckoutWC：側邊購物車頁腳促銷碼上方之前"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:55
msgid "CheckoutWC: Before Side Cart Totals"
msgstr "CheckoutWC：側邊購物車總計之前"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:61
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Totals"
msgstr "CheckoutWC：側邊購物車總計之後"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:67
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Buttons"
msgstr "CheckoutWC：側邊購物車按鈕之後"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:81
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:82
msgid "Conversion Rate"
msgstr "轉換率"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:82
msgid "Conversion Rate tracks how often a bump is added to an actual completed purchase. If 20 orders are placed and a bump was displayed on 10 of those orders and the bump was purchased 5 times, the conversion rate is 50%."
msgstr "轉換率追蹤加購商品被加入實際完成購買的頻率。如果下了 20 筆訂單，其中 10 筆顯示了加購商品，而加購商品被購買了 5 次，轉換率即為 50%。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:83
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:83
msgid "The additional revenue that an Order Bump has captured. When configured as an upsell, it calculates the relative value between the offer product and the product being replaced. Revenues incurred before version 6.1.4 are estimated."
msgstr "訂單加購所帶來的額外收入。當設定為追加銷售時，會計算優惠商品與被替換商品之間的相對價值。6.1.4 版本之前產生的收入為估算值。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:84
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:85
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:77
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:31
msgid "Offer Product"
msgstr "提供产品"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:111
msgid "After Checkout Submit"
msgstr "結帳提交後"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:297
msgid "Reset Order Bump Conversion Stats"
msgstr "重設加購轉換統計"

# %1$d: Allowed bump count, %2$d: Used bump count
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:557
msgid "Your CheckoutWC plan allows you to create %1$d Order Bumps. You have used %2$d."
msgstr "您的 CheckoutWC 方案允許您建立 %1$d 個加購。您已使用 %2$d 個。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:560
msgid "You cannot create or publish new Order Bumps if you are over the limit."
msgstr "超過限制後，您無法建立或發布新的加購。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:94
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:363
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:95
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:414
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:418
msgid "Send After"
msgstr "發送時間"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:95
msgid "Send this long after cart has been abandoned."
msgstr "在購物車被遺棄很久後才發送此郵件。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:96
msgid "Active"
msgstr "啟用中"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:96
msgid "Active (published) emails, are sent to customers. Inactive (draft / unpublished) emails are not."
msgstr "啟用（已發佈）的郵件會發送給顧客。未啟用（草稿/未發佈）的郵件則不會。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:364
msgid "Enter Email Subject"
msgstr "輸入電子郵件主旨"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:378
msgid "Preview Text"
msgstr "預覽文字"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:380
msgid "Shows in the email preview in the inbox before the content."
msgstr "顯示於收件匣中電子郵件內容前的預覽。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:424
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:426
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:428
msgid "Days"
msgstr "天"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:443
msgid "Use WooCommerce Email Template"
msgstr "使用 WooCommerce 電子郵件範本"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:450
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:454
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:459
msgid "Send Preview"
msgstr "發送預覽"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:470
msgid "Add Email Title"
msgstr "新增電子郵件標題"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:516
msgid "Site Name"
msgstr "網站名稱"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:517
msgid "Abandoned Cart Details Table"
msgstr "遺棄購物車詳細資料表"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:518
msgid "Checkout URL"
msgstr "結帳網址"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:519
msgid "Checkout Button"
msgstr "結帳按鈕"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:520
msgid "Customer Email"
msgstr "顧客電子郵件"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:521
msgid "Customer First Name"
msgstr "顧客名字"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:522
msgid "Customer Last Name"
msgstr "顧客姓氏"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:523
msgid "Customer Full Name"
msgstr "顧客全名"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:524
msgid "Abandoned Date"
msgstr "遺棄日期"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:525
msgid "Site URL"
msgstr "網站網址"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:526
msgid "Unsubscribe Link"
msgstr "取消訂閱連結"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:616
msgid "Permission denied."
msgstr "權限被拒絕。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:620
msgid "Email ID is required."
msgstr "需要電子郵件 ID。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:694
msgid "Failed to send preview email."
msgstr "預覽電子郵件發送失敗。"

# %1$d: Allowed email count, %2$d: Used email count
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:831
msgid "Your CheckoutWC plan allows you to create %1$d Abandoned Cart Emails. You have used %2$d."
msgstr "您的 CheckoutWC 方案允許您建立 %1$d 封遺棄購物車電子郵件。您已使用 %2$d 封。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:839
msgid "You cannot create or publish new Abandoned Cart Recovery emails if you are over the limit."
msgstr "如果超出限制，您將無法建立或發佈新的遺棄購物車回復電子郵件。"

#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/ShippingMethodReviewPane.tsx:15
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/PaymentMethodReviewPane.tsx:15
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:15
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/ReviewPaneItem.tsx:19
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:32
msgid "All"
msgstr "全部"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:36
msgid "New"
msgstr "新建"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:40
msgid "Abandoned"
msgstr "遺棄"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:44
msgid "Recovered"
msgstr "已回復"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:48
msgid "Lost"
msgstr "遺失"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:52
msgid "Unsubscribed"
msgstr "已取消訂閱"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:81
msgid "Emails Sent"
msgstr "已發送電子郵件"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:87
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:179
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:187
msgid "Cart Items"
msgstr "購物車商品"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:180
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:234
msgid "Tracked Carts"
msgstr "追蹤的購物車"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/ProductsAndVariationsCompleter.tsx:44
msgid "All products with titles that include {{query /}}"
msgstr "所有標題包含 {{query /}} 的產品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/ProductTagCompleter.tsx:44
msgid "All product tags that include {{query /}}"
msgstr "所有標籤包含 {{query /}} 的產品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:62
msgid "Let\\'s configure a few things to get you started quickly."
msgstr "Let's configure a few things to get you started quickly."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:66
msgid "Give your new Order Bump a name. This is just for admins - it won\\'t be displayed to customers."
msgstr "给您的新订单起个名字。这仅供管理员使用，不会显示给客户。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:78
msgid "Which product should be added to the cart when this Order Bump is accepted?"
msgstr "接受订单跳转时，应将哪种产品添加到购物车？"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:80
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:33
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:92
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:130
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:44
msgid "Search for product"
msgstr "搜索产品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:91
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:19
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:94
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:23
msgid "Percent Off"
msgstr "折扣百分比"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:95
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:24
msgid "Amount Off"
msgstr "关闭金额"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:105
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:34
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:106
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:35
msgid "The amount or percentage applied as a discount to the Offer Product. Leave blank or enter 0 to charge full price."
msgstr "适用于优惠产品的折扣金额或百分比。留空或输入 0 表示收取全价。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:117
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:122
msgid "Continue to review your order bump, optionally add display conditions, and publish."
msgstr "继续查看订单凹凸，选择添加显示条件，然后发布。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:19
msgid "You must select an offer product."
msgstr "您必須選擇一個優惠產品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:26
msgid "Offer"
msgstr "優惠"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:44
msgid "Auto Add Order Bump to Cart"
msgstr "自動將加購商品加入購物車"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:45
msgid "If conditions are satisfied, automatically add this order bump to the cart. Useful for free gifts or other offers that don\\'t require customer action."
msgstr "如果條件滿足，則自動將此加購商品加入購物車。適用於免費贈品或其他不需要客戶操作的優惠。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:56
msgid "Auto Match Variations Between Search and Offer Product"
msgstr "自動匹配搜尋與優惠產品之間的變體"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:61
msgid "Add offer product to the cart with the same variable configuration as the product below."
msgstr "將優惠產品以與下方產品相同的變數配置加入購物車。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:65
msgid "Only applies when Auto Match Cart Product and Offer Product are variable products with matching variation attributes (Size, Color, etc)"
msgstr "僅當自動匹配購物車產品和優惠產品為具有匹配變體屬性（尺寸、顏色等）的變量產品時適用"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:69
msgid "Leave unchecked to have customers to select variation options in a modal window."
msgstr "未勾選時，客戶需在彈出視窗中選擇變體選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:73
msgid "If offer product is not variable, this option is ignored."
msgstr "如果優惠產品不是變量產品，則忽略此選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:90
msgid "Auto Match Variations Cart Product"
msgstr "自動匹配購物車產品變體"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:98
msgid "The product in the cart to match the Order Bump variations to."
msgstr "購物車中用於匹配加購商品變體的產品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:113
msgid "Match Quantity of Offer Product to Display Condition Product"
msgstr "將優惠產品數量匹配至顯示條件產品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:114
msgid "If customer has two of the display condition product in the cart, two of the offer product will be added to the cart."
msgstr "如果客戶購物車中有兩個顯示條件產品，則會加入兩個優惠產品至購物車。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:128
msgid "Match Quantity Cart Product"
msgstr "匹配購物車產品數量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:136
msgid "The product in the cart to match the Order Bump quantity to."
msgstr "購物車中用於匹配加購商品數量的產品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:151
msgid "Quantity of Offer Product To Add"
msgstr "要加入的優惠產品數量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:152
msgid "The quantity to add to the cart when offer is accepted."
msgstr "接受優惠時要加入購物車的數量。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:161
msgid "Allow Customer To Change Quantity In Cart"
msgstr "允許客戶更改購物車中的數量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:162
msgid "Allow customer to change the quantity of this order bump in the cart."
msgstr "允許客戶更改購物車中此加購商品的數量。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:22
msgid "Offer Language"
msgstr "優惠語言"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:29
msgid "After Checkout Submit Modal Heading"
msgstr "結帳提交後彈出視窗標題"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:30
msgid "Default if blank: Your order is almost complete..."
msgstr "若為空白，預設為：您的訂單即將完成..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:39
msgid "After Checkout Submit Modal Subheading"
msgstr "結帳提交後彈出視窗副標題"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:40
msgid "Default if blank: Add this offer to your order and save!"
msgstr "若為空白，預設為：將此優惠加入您的訂單並節省費用！"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:52
msgid "Offer Acceptance Checkbox Label"
msgstr "優惠接受勾選框標籤"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:52
msgid "Offer Acceptance Button Label"
msgstr "優惠接受按鈕標籤"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:53
msgid "Example: Yes! Please add this offer to my order"
msgstr "範例：是的！請將此優惠加入我的訂單"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:63
msgid "Offer Description"
msgstr "優惠描述"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:64
msgid "Example: Limited time offer! Get an EXCLUSIVE discount right now! Click the checkbox above to add this product to your order now."
msgstr "範例：限時優惠！立即獲得獨家折扣！勾選上方方框，立即將此產品加入您的訂單。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:74
msgid "Modal Offer Rejection Link Text"
msgstr "彈出視窗優惠拒絕連結文字"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:78
msgid "Displays in modal version of Order Bump, such as when configured as an After Checkout Submit Modal or when the Offer Product is a variable product (as opposed to a specific variation)."
msgstr "顯示於加購商品的彈出視窗版本，例如設定為結帳提交後彈出視窗或當優惠產品為變量產品（而非特定變體）時。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:83
msgid "Default if blank: No thanks, just complete my order"
msgstr "若為空白，預設為：不，謝謝，直接完成我的訂單"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:85
msgid "Default if blank: No thanks"
msgstr "若為空白，預設為：不，謝謝"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:15
msgid "Offer Discount"
msgstr "优惠折扣"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:20
msgid "Amount Off: Remove fixed amount from the product price. Percent Off: Discount product by specified percentage."
msgstr "取消金额：从产品价格中去除固定金额。百分比折扣：按指定百分比对产品进行折扣。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:46
msgid "Item Removal Behavior"
msgstr "物品移除行为"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:47
msgid "What happens when the display for product is removed from the cart. Default: Order Bump remains in the cart but bump specific discounts are removed."
msgstr "从购物车中移除产品显示时会发生什么情况。默认：订单凹凸保留在购物车中，但凹凸特定折扣会被移除。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:50
msgid "Leave In Cart With Normal Price"
msgstr "以正常价格留在购物车中"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:51
msgid "Remove Order Bump From Cart"
msgstr "从购物车中删除订单跳转"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:13
msgid "You must set an upsell replacement product."
msgstr "您必須設定加購替換產品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:20
msgid "Offer Type"
msgstr "優惠類型"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:24
msgid "Use Order Bump As Upsell"
msgstr "將訂單加購用作加購"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:28
msgid "Replace a cart item with offer product when this Order Bump is taken."
msgstr "當此訂單加購被採用時，用優惠產品替換購物車中的商品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:42
msgid "Which product does this upsell replace in the cart?"
msgstr "此加購會替換購物車中的哪個產品？"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:50
msgid "This product must be in the cart for this order bump to be shown."
msgstr "購物車中必須有此產品，該訂單加購才會顯示。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:28
msgid "Block Editor is only used for Full Screen Order Bumps (Configurable for After Checkout Submit Bumps). Blocks are ignored for other configurations."
msgstr "區塊編輯器僅用於全螢幕訂單加購（可配置於結帳提交後加購）。其他配置將忽略區塊。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:43
msgid "Display Location"
msgstr "顯示位置"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:50
msgid "Where to display order bumps. Below Cart Items bumps will always display above the terms and conditions on mobile."
msgstr "訂單加購的顯示位置。購物車項目下方的加購在行動裝置上將始終顯示於條款與條件之上。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:53
msgid "Below Cart Items"
msgstr "購物車項目下方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:54
msgid "Below Cart Items (Side Cart Only)"
msgstr "購物車項目下方（僅側邊購物車）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:55
msgid "Below Cart Items (Checkout Only)"
msgstr "購物車項目下方（僅結帳）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:56
msgid "Above Terms and Conditions"
msgstr "條款與條件上方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:57
msgid "Above Express Checkout"
msgstr "快速結帳上方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:58
msgid "Bottom of Information Step"
msgstr "資訊步驟底部"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:59
msgid "Bottom of Shipping Step"
msgstr "運送步驟底部"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:60
msgid "Below Complete Order Button"
msgstr "完成訂單按鈕下方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:61
msgid "After Checkout Submit Modal"
msgstr "結帳提交後彈窗"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:71
msgid "Full Screen Landing Page (Use Block Editor To Design)"
msgstr "全螢幕登陸頁（使用區塊編輯器設計）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:72
msgid "If checked, the bump offer will be displayed full screen. Use Order Bump Offer Form block to design the offer."
msgstr "勾選後，加購優惠將以全螢幕顯示。使用訂單加購優惠表單區塊設計優惠。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:26
msgid "Show Bump When These Conditions Are True:"
msgstr "當以下條件成立時顯示加購："

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:29
msgid "This bump will be shown when the correct upsell product is in the cart and the Offer Product is not in the cart. To further limit when this bump is shown, add a rule below."
msgstr "當正確的加購產品在購物車中且優惠產品不在購物車中時，將顯示此加購。若要進一步限制此加購的顯示，請在下方新增規則。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:31
msgid "This bump will always be shown when the Offer Product is not in the cart. To limit when this bump is shown, add a rule below."
msgstr "當優惠產品不在購物車中時，將始終顯示此加購。若要限制此加購的顯示，請在下方新增規則。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:15
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:21
msgid "Remove These Products From The Cart"
msgstr "從購物車移除此等產品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:23
msgid "If any of these products are in the cart, remove them when this bump is added to the cart."
msgstr "若購物車中有任何這些產品，當此加購加入購物車時將移除它們。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:24
msgid "Search for products"
msgstr "搜尋產品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:35
msgid "Apply Free Shipping"
msgstr "套用免運費"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:36
msgid "When this bump is added to the cart, apply free shipping to the cart."
msgstr "當此加購加入購物車時，對購物車套用免運費。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:49
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:570
msgid "Configure the Cart Summary on the checkout page."
msgstr "設定結帳頁面的購物車摘要。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:54
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:359
msgid "Enable Sale Prices"
msgstr "啟用促銷價格"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:55
msgid "Enable sale price under on cart item labels at checkout. Example: <s>$10.00</s> $5.00"
msgstr "在結帳時於購物車商品標籤下方啟用促銷價格。例如：<s>$10.00</s> $5.00"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:61
msgid "Cart Item Links"
msgstr "購物車商品連結"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:62
msgid "Choose whether or not cart items link to the single product page."
msgstr "選擇是否讓購物車商品連結至單一產品頁面。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:66
msgid "Disabled (Recommended)"
msgstr "已停用（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:67
msgid "Do not link cart items to single product page. (Recommended)"
msgstr "不要將購物車商品連結至單一產品頁面。（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:71
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:72
msgid "Link each cart item to product page."
msgstr "將每個購物車商品連結至產品頁面。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:81
msgid "Open in New Window"
msgstr "在新視窗開啟"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:82
msgid "Open cart item links in a new window."
msgstr "在新視窗開啟購物車商品連結。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:89
msgid "Cart Item Data Display"
msgstr "購物車商品資料顯示"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:90
msgid "Choose how to display cart item data."
msgstr "選擇如何顯示購物車商品資料。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:94
msgid "Short (Recommended)"
msgstr "簡短（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:95
msgid "Display only variation values. For example, Size: XL, Color: Red is displayed as XL / Red. (Recommended)"
msgstr "僅顯示變體值。例如，尺寸：XL，顏色：紅色顯示為 XL / 紅色。（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:99
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:191
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:212
msgid "WooCommerce Default"
msgstr "WooCommerce 預設"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:100
msgid "Each variation is displayed on a separate line using this format: Label: Value"
msgstr "每個變體以「標籤：值」格式分行顯示"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:112
msgid "Store Policies"
msgstr "商店政策"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:113
msgid "Store Policies are displayed as links in the footer of the checkout, order pay, and thank you pages. Clicking them displays the policy in a modal window."
msgstr "商店政策會以連結形式顯示於結帳、訂單付款及感謝頁面的頁腳。點擊連結會在彈出視窗中顯示政策內容。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:54
msgid "Control the Order Received / Thank You endpoint."
msgstr "控制訂單已接收 / 謝謝您端點。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:60
msgid "Enable Thank You Page Template"
msgstr "啟用謝謝頁面範本"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:61
msgid "Enable thank you page / order received template."
msgstr "啟用謝謝頁面 / 訂單已接收範本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:71
msgid "Enable Map Embed"
msgstr "啟用地圖嵌入"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:72
msgid "Enable or disable Google Maps embed on Thank You page. Requires Google API key."
msgstr "在謝謝頁面啟用或停用 Google 地圖嵌入。需要 Google API 金鑰。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:77
msgid "Enable Thank You Page Template For Viewing Orders in My Account"
msgstr "啟用謝謝頁面範本以查看我的帳戶中的訂單"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:78
msgid "When checked, viewing orders in My Account will use the Thank You page template."
msgstr "勾選後，查看我的帳戶中的訂單將使用謝謝頁面範本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:83
msgid "Order Statuses"
msgstr "訂單狀態"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:84
msgid "Choose which Order Statuses are shown as a progress bar on the Thank You page."
msgstr "選擇哪些訂單狀態會在謝謝頁面上顯示為進度條。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:144
msgid "Icon Color"
msgstr "圖示顏色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:171
msgid "Heading above the suggested products. Leave blank for default. Default: You may also like&hellip;"
msgstr "推薦商品上方的標題。留空則為預設。預設值：您可能也喜歡&hellip;"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:172
msgid "You may also like…"
msgstr "您可能也喜歡…"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:178
msgid "Enable Random Cross Sells Fallback"
msgstr "啟用隨機交叉銷售備用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:179
msgid "If none of the cart products have cross sell items defined, display random products instead."
msgstr "如果購物車中的商品沒有定義交叉銷售商品，則改為顯示隨機商品。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:196
msgid "Enable Floating Cart Button"
msgstr "啟用浮動購物車按鈕"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:197
msgid "Enable floating cart button on the bottom right of pages."
msgstr "在頁面右下角啟用浮動購物車按鈕。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:207
msgid "Right Position"
msgstr "右側位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:208
msgid "The position from the right side of the screen in pixels. Default: 20"
msgstr "距離螢幕右側的像素位置。預設值：20"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:214
msgid "Bottom Position"
msgstr "底部位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:215
msgid "The position from the bottom of the screen in pixels. Default: 20"
msgstr "距離螢幕底部的像素位置。預設值：20"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:222
msgid "Hide Button If Empty Cart"
msgstr "購物車空時隱藏按鈕"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:223
msgid "Hide floating cart button if cart is empty."
msgstr "購物車空時隱藏浮動購物車按鈕。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:234
msgid "Free Shipping Progress Bar"
msgstr "免運費進度條"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:235
msgid "Configure the Free Shipping Progress Bar"
msgstr "配置免運費進度條"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:240
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar"
msgstr "啟用免運費進度條"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:241
msgid "Enable Free Shipping progress bar to show customers how close they are to obtaining free shipping. Uses your shipping settings to determine limits. To override, specify amount below."
msgstr "啟用免運費進度條，向顧客顯示距離免運費還有多近。使用您的運費設定來判定門檻。若要覆蓋，請在下方指定金額。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:250
msgid "Free Shipping Threshold"
msgstr "免運費門檻"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:251
msgid "Cart subtotal required to qualify for free shipping. To use automatic detection based on shipping configuration, leave blank. Enter in store base currency."
msgstr "達到免運費資格所需的購物車小計。若要使用基於運費設定的自動偵測，請留空。請以商店基礎貨幣輸入。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:257
msgid "Amount Remaining Message"
msgstr "剩餘金額訊息"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:260
#, php-format
msgid "You're %s away from free shipping!"
msgstr "您距離免費送貨還有 %s！"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:264
msgid "The amount remaining to qualify for free shipping message. Leave blank for default. Default: You're %s away from free shipping!"
msgstr "符合免運條件的剩餘金額訊息。留空則使用預設值。預設值：您還差 %s 即可享免運！"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:273
msgid "Please ensure your amount remaining message includes the %s placeholder which is replaced with amount remaining when displayed to customers."
msgstr "請確保您的剩餘金額訊息包含 %s 佔位符，該佔位符會在顯示給顧客時被剩餘金額取代。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:280
msgid "Free Shipping Message"
msgstr "免運訊息"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:282
msgid "The free shipping message. Leave blank for default. Default: Congrats! You get free standard shipping."
msgstr "免運訊息。留空則使用預設值。預設值：恭喜！您可享有免費標準運送。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:288
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar At Checkout"
msgstr "在結帳時啟用免運進度條"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:289
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar on the checkout page cart summary."
msgstr "在結帳頁面的購物車摘要中啟用免運進度條。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:296
msgid "Progress Indicator Color"
msgstr "進度指示器顏色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:303
msgid "Progress Bar Background Color"
msgstr "進度條背景顏色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:318
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:319
msgid "Control various Side Cart options."
msgstr "控制各種側邊購物車選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:324
msgid "Disable Cart Auto Open"
msgstr "停用購物車自動開啟"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:325
msgid "Instead of opening the side cart, gently shake the floating cart button (if visible) to indicate a successful add to cart event."
msgstr "不開啟側邊購物車，而是輕微搖動浮動購物車按鈕（如果可見）以表示成功加入購物車事件。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:331
msgid "Enable AJAX Add to Cart"
msgstr "啟用 AJAX 加入購物車"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:332
msgid "Use AJAX on archive and single product pages to add items to cart. By default, WooCommerce requires a full form submit with page reload. Enabling this option uses AJAX to add items to the cart."
msgstr "在商品列表和單一商品頁面使用 AJAX 加入購物車。預設情況下，WooCommerce 需要完整表單提交並重新載入頁面。啟用此選項將使用 AJAX 加入購物車。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:338
msgid "Enable Express Payment Buttons"
msgstr "啟用快速付款按鈕"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:339
msgid "Enable express payment buttons from gateways that support the WooCommerce Minicart."
msgstr "啟用支援 WooCommerce 小購物車的支付閘道快速付款按鈕。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:346
msgid "Enable order bumps that are set to display below cart items to appear in side cart."
msgstr "啟用設定為顯示於購物車商品下方的訂單加購，並在側邊購物車中顯示。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:352
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:587
msgid "Allow Variation Changes"
msgstr "允許變體變更"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:353
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:588
msgid "Displays an edit link under cart items that allows customers to change which variation is selected in the cart."
msgstr "在購物車商品下方顯示編輯連結，允許顧客更改購物車中選擇的變體。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:360
msgid "Enable sale price under on cart item labels in side cart. Example: <s>$10.00</s> $5.00"
msgstr "在側邊購物車的購物車商品標籤下方啟用促銷價格。範例：<s>$10.00</s> $5.00"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:366
msgid "Enable Coupons"
msgstr "啟用優惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:367
msgid "Enable customers to apply coupons from the side cart."
msgstr "允許顧客從側邊購物車套用優惠券。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:374
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:266
msgid "Hide Coupon Code Field Behind Link"
msgstr "將優惠券代碼欄位隱藏於連結後方"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:375
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:267
msgid "Initially hide coupon field until \"Have a coupon code?\" link is clicked."
msgstr "初始隱藏優惠券欄位，直到點擊「有優惠券代碼嗎？」連結。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:382
msgid "Show Shipping and Totals"
msgstr "顯示運費與總計"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:383
msgid "Enable customers to see shipping and order total in addition to subtotal."
msgstr "允許顧客查看運費與訂單總計，除了小計之外。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:389
msgid "Enable Continue Shopping Button"
msgstr "啟用繼續購物按鈕"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:390
msgid "Enable Continue Shopping Button at bottom of Side Cart. Disabled by default."
msgstr "在側邊購物車底部啟用繼續購物按鈕。預設為停用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:126
msgid "You probably do not want to select any pickup methods here. If you do not select any Local Pickup Shipping Methods, we will add an ad-hoc local pickup shipping method in each zone for you. If you would prefer to manage this yourself, you can select the methods you want to use here."
msgstr "您可能不想在此選擇任何取貨方式。如果您未選擇任何本地取貨運送方式，我們會在每個區域為您新增臨時的本地取貨運送方式。如果您想自行管理，您可以在此選擇想使用的方法。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:127
msgid "Reasons You Might Want To Specify Your Own Pickup Methods:"
msgstr "您可能想指定自訂取貨方式的原因："

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:129
msgid "You are charging for local pickup."
msgstr "您對本地取貨收費。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:130
msgid "You want to use a custom local pickup method name."
msgstr "您想使用自訂的本地取貨方式名稱。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:131
msgid "You have multiple local pickup options. (Not to be confused with locations. You should not use multiple local pickup methods for locations.)"
msgstr "您有多個本地取貨選項。（不要與地點混淆。您不應該為地點使用多個本地取貨方式。）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:143
msgid "Other Shipping Method"
msgstr "其他運送方式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:144
msgid "Enter the name of your local pickup shipping method. If you have multiple options, or the name varies, check the box below to use regular expressions."
msgstr "輸入您本地取貨運送方式的名稱。如果您有多個選項，或名稱有所不同，請勾選下方方框以使用正則表達式。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:150
msgid "Enable Regex"
msgstr "啟用正則表達式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:151
msgid "Match local shipping method name with regex."
msgstr "使用正則表達式匹配本地運送方式名稱。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:64
msgid "Configure Cloudflare Turnstile CAPTCHA protection for your checkout and account pages."
msgstr "為您的結帳和帳戶頁面設定 Cloudflare Turnstile CAPTCHA 保護。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:69
msgid "Enable Cloudflare Turnstile"
msgstr "啟用 Cloudflare Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:70
msgid "Enable Cloudflare Turnstile CAPTCHA protection"
msgstr "啟用 Cloudflare Turnstile CAPTCHA 保護"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:83
msgid "Site Key"
msgstr "網站金鑰"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:84
msgid "Your Cloudflare Turnstile site key"
msgstr "您的 Cloudflare Turnstile 網站金鑰"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:90
msgid "Secret Key"
msgstr "密鑰"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:92
msgid "Your Cloudflare Turnstile secret key"
msgstr "您的 Cloudflare Turnstile 密鑰"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:98
msgid "Enable on Checkout"
msgstr "在結帳時啟用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:99
msgid "Show Turnstile on the checkout page"
msgstr "在結帳頁面顯示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:105
msgid "Enable on Order Pay"
msgstr "在訂單付款時啟用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:106
msgid "Show Turnstile on the order pay page"
msgstr "在訂單付款頁面顯示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:112
msgid "Enable on Login"
msgstr "在登入時啟用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:113
msgid "Show Turnstile on the My Account login form"
msgstr "在我的帳戶登入表單顯示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:119
msgid "Enable on Registration"
msgstr "在註冊時啟用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:120
msgid "Show Turnstile on the My Account registration form"
msgstr "在我的帳戶註冊表單顯示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:126
msgid "Position on Checkout"
msgstr "結帳頁面位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:127
msgid "Where to display the Turnstile widget on checkout"
msgstr "在結帳頁面顯示 Turnstile 小工具的位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:131
msgid "Before Place Order Button"
msgstr "下訂單按鈕之前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:132
msgid "Display just before the place order button"
msgstr "顯示於下訂單按鈕之前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:136
msgid "Before Payment Methods"
msgstr "付款方式之前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:137
msgid "Display before payment method selection"
msgstr "顯示於付款方式選擇之前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:141
msgid "After Payment Methods"
msgstr "付款方式之後"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:142
msgid "Display after payment method selection"
msgstr "顯示於付款方式選擇之後"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:150
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:151
msgid "Visual theme for the Turnstile widget"
msgstr "Turnstile 小工具的視覺主題"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:153
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:153
msgid "Light theme"
msgstr "淺色主題"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:154
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:154
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:155
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:155
msgid "Automatic based on user preference"
msgstr "根據使用者偏好自動調整"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:162
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:163
msgid "Size of the Turnstile widget"
msgstr "Turnstile 小工具的大小"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:165
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:84
msgid "Normal"
msgstr "標準"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:165
msgid "Standard size widget"
msgstr "標準大小的小工具"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:166
msgid "Compact"
msgstr "緊湊"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:166
msgid "Smaller widget size"
msgstr "較小的小工具大小"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:173
msgid "Guest Users Only"
msgstr "僅限訪客使用者"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:174
msgid "Only show Turnstile for guest (non-logged-in) users"
msgstr "僅對訪客（未登入）使用者顯示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:184
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:185
msgid "Used for the maps embed on the thank you page as well as Google Address Autocomplete."
msgstr "用於感謝頁面的地圖嵌入以及 Google 地址自動完成。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:190
msgid "Google API Key"
msgstr "Google API 金鑰"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:191
msgid "Used by Address Autocomplete and Thank You Page Maps Embed."
msgstr "用於地址自動完成和感謝頁面地圖嵌入。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:203
msgid "Themes and Plugins"
msgstr "主題與外掛"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:204
msgid "Integrations with 3rd party themes and plugins."
msgstr "與第三方主題和外掛的整合。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:55
msgid "Control express checkout options."
msgstr "控制快速結帳選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:60
msgid "Disable Express Checkout"
msgstr "停用快速結帳"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:61
msgid "Prevent Express Checkout options from loading, such as Apple Pay and PayPal. <a href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\" target=\"_blank\" class=\"ml-1 text-blue-600 hover:text-blue-800\">Learn More</a>"
msgstr "防止快速結帳選項載入，例如 Apple Pay 和 PayPal。<a href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\" target=\"_blank\" class=\"ml-1 text-blue-600 hover:text-blue-800\">了解更多</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:66
msgid "Detected Gateways"
msgstr "偵測到的支付閘道"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:75
msgid "Gateway"
msgstr "支付閘道"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:78
msgid "Express Checkout Support"
msgstr "快速結帳支援"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:81
msgid "Recommendation"
msgstr "建議"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:110
msgid "No supported gateways detected. <a class=\"text-blue-600 hover:text-blue-800\" target=\"_blank\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\">See our recommended Express Checkout gateways here.</a>"
msgstr "未偵測到支援的支付閘道。<a class=\"text-blue-600 hover:text-blue-800\" target=\"_blank\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\">請參閱我們推薦的快速結帳支付閘道。</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:109
msgid "Steps"
msgstr "步驟"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:110
msgid "Control the checkout steps."
msgstr "控制結帳步驟。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:115
msgid "Disable Cart Step"
msgstr "停用購物車步驟"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:116
msgid "Disable to skip the cart and redirect customers directly to checkout after adding a product to the cart. (Incompatible with Side Cart)"
msgstr "停用後，加入商品至購物車後會直接跳過購物車並導向結帳頁面。（與側邊購物車不相容）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:121
msgid "Disable Shipping Step"
msgstr "停用運送步驟"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:122
msgid "Disable to hide the shipping method step. Useful if you only have one shipping option for all orders."
msgstr "停用後隱藏運送方式步驟。如果所有訂單只有一種運送選項，這功能很有用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:129
msgid "Enable Order Review Step"
msgstr "啟用訂單審核步驟"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:130
msgid "Adds a review step after payment information before finalizing order. Useful for jurisdictions which require additional confirmation before order submission. (Cannot be used with One Page Checkout)"
msgstr "在付款資訊後、完成訂單前新增審核步驟。適用於需要額外確認才能提交訂單的法域。（無法與單頁結帳同時使用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:137
msgid "Enable One Page Checkout"
msgstr "啟用單頁結帳"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:138
msgid "Show all checkout steps on  one page. Useful for digital stores. (Cannot be used with Order Review Step)"
msgstr "在同一頁面顯示所有結帳步驟。適用於數位商店。（無法與訂單審核步驟同時使用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:149
msgid "Shipping Options"
msgstr "運送選項"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:150
msgid "Control shipping options."
msgstr "控制運送選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:156
msgid "Auto Select Free Shipping Method (if available)"
msgstr "自動選擇免費運送方式（若可用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:157
msgid "WooCommerce has a habit of not selecting the free shipping method if it is setup to be conditionally enabled. This option auto-selects the free shipping on page load."
msgstr "WooCommerce 若設定條件啟用免費運送，通常不會自動選擇此方式。此選項會在頁面載入時自動選擇免費運送。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:168
msgid "Login and Registration"
msgstr "登入與註冊"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:169
msgid "Control how login and registration function on your checkout page."
msgstr "控制結帳頁面上的登入與註冊功能。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:174
msgid "Disable Automatic Login Modal"
msgstr "停用自動登入彈窗"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:175
msgid "Normally the login modal automatically opens if the entered email address matches an existing account. This disables that behavior."
msgstr "通常輸入的電子郵件地址符合現有帳號時，登入彈窗會自動開啟。此選項停用該行為。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:181
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:182
msgid "Choose how customers obtain a password when registering an account."
msgstr "選擇客戶註冊帳號時如何取得密碼。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:186
msgid "Enhanced (Recommended)"
msgstr "增強（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:187
msgid "Automatically generate a username and password and email it to the customer using the native WooCommerce functionality. (Recommended)"
msgstr "自動產生使用者名稱與密碼，並使用 WooCommerce 原生功能寄送給客戶。（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:192
msgid "A password field is provided for the customer to select their own password. Not recommended."
msgstr "提供密碼欄位讓客戶自行設定密碼。不建議使用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:201
msgid "User Matching"
msgstr "使用者匹配"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:202
msgid "Choose how to handle guest orders and accounts."
msgstr "選擇如何處理訪客訂單與帳號。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:207
msgid "Enabled (Recommended)"
msgstr "啟用（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:208
msgid "Automatically matches guest orders to user accounts on new purchase as well as on registration of a new user. (Recommended)"
msgstr "在新購買及新使用者註冊時，自動將訪客訂單匹配至使用者帳號。（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:213
msgid "Guest orders will not be linked to matching accounts."
msgstr "訪客訂單不會連結至匹配的帳號。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:226
msgid "Field Options"
msgstr "欄位選項"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:227
msgid "Control how different checkout fields appear."
msgstr "控制不同結帳欄位的顯示方式。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:232
msgid "Phone Field"
msgstr "電話欄位"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:233
msgid "Determines whether the WooCommerce native phone field is enabled."
msgstr "決定是否啟用 WooCommerce 原生電話欄位。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:237
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:241
msgid "Optional"
msgstr "選填"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:245
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:253
msgid "Enable Order Notes Field"
msgstr "啟用訂單備註欄位"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:254
msgid "Enable or disable WooCommerce Order Notes field. (Default: Disabled)"
msgstr "啟用或停用 WooCommerce 訂單備註欄位。（預設：停用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:260
msgid "Order Notes field is being controlled by a filter or a plugin."
msgstr "訂單備註欄位由過濾器或外掛控制中。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:273
msgid "Hide Optional Address Fields Behind Links"
msgstr "將可選地址欄位隱藏在連結後面"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:274
msgid "Recommended to increase conversions. Example link text: Add Company (optional)"
msgstr "建議提高轉換率。範例連結文字：新增公司（可選）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:280
msgid "Disable Email Domain Autocomplete"
msgstr "停用電子郵件網域自動完成"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:281
msgid "Disable email domain autocomplete."
msgstr "停用電子郵件網域自動完成。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:288
msgid "Enable Separate House Number and Street Name Address Fields"
msgstr "啟用分開的門牌號碼和街道名稱地址欄位"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:289
msgid "Values are combined into a single address_1 field based on country selected by customer."
msgstr "根據客戶選擇的國家，將值合併為單一的 address_1 欄位。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:298
msgid "Separate Address Fields Display Order"
msgstr "分開地址欄位顯示順序"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:299
msgid "Choose how display separate address 1 fields."
msgstr "選擇如何顯示分開的 address 1 欄位。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:304
msgid "[House Number] [Street Name]"
msgstr "[門牌號碼] [街道名稱]"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:305
msgid "Display the House Number before the Street Name. (Default)"
msgstr "在街道名稱前顯示門牌號碼。（預設）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:309
msgid "[Street Name] [House Number]"
msgstr "[街道名稱] [門牌號碼]"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:310
msgid "Display the Street Name before the House Number."
msgstr "在門牌號碼前顯示街道名稱。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:320
msgid "Separate Address Fields is incompatible with Google Address Autocomplete. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">Learn More</a>"
msgstr "分開地址欄位與 Google 地址自動完成不相容。<a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">了解更多</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:326
msgid "Enable Full Name Field"
msgstr "啟用全名欄位"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:327
msgid "Enable to replace first and last name fields with a single full name field."
msgstr "啟用以用單一全名欄位取代名字和姓氏欄位。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:334
msgid "Enable Highlighted Countries"
msgstr "啟用突出顯示國家"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:335
msgid "Promote selected countries to the top of the countries list in country dropdowns."
msgstr "將選定的國家提升至國家下拉選單列表頂端。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:344
msgid "Highlighted Countries"
msgstr "突出顯示的國家"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:345
msgid "The countries to show first in country dropdowns."
msgstr "在國家下拉選單中優先顯示的國家。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:356
msgid "Enable International Phone Field"
msgstr "啟用國際電話欄位"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:357
msgid "Validate phone number entry based on selected country. Replaces phone field placeholder with example phone number. Stores phone number according to International Phone Format."
msgstr "根據選擇的國家驗證電話號碼輸入。用範例電話號碼取代電話欄位的提示文字。依國際電話格式儲存電話號碼。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:366
msgid "International Phone Format"
msgstr "國際電話格式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:367
msgid "Choose how to store phone numbers."
msgstr "選擇如何儲存電話號碼。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:372
msgid "Raw Value (No Formatting)"
msgstr "原始值（無格式）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:373
msgid "The number is stored exactly how the user entered it."
msgstr "號碼將以使用者輸入的原始形式儲存。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:377
msgid "E164"
msgstr "E164"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:378
msgid "Format phone number with E164 standard."
msgstr "以 E164 標準格式化電話號碼。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:382
msgid "International"
msgstr "國際格式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:383
msgid "Format phone number with RFC3966 standard without the tel: prefix"
msgstr "以 RFC3966 標準格式化電話號碼，無 tel: 前綴"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:387
msgid "National"
msgstr "國內格式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:388
msgid "Format phone number based on selected country. US Example (555) 555 - 5555, UK Example: 07911 123457"
msgstr "根據選擇的國家格式化電話號碼。美國範例 (555) 555 - 5555，英國範例：07911 123457"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:392
msgid "RFC3966"
msgstr "RFC3966"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:393
msgid "Format phone number with RFC3966 standard."
msgstr "以 RFC3966 標準格式化電話號碼。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:406
msgid "Address Options"
msgstr "地址選項"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:407
msgid "Control address fields."
msgstr "控制地址欄位。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:412
msgid "Force Different Billing Address"
msgstr "強制不同的帳單地址"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:413
msgid "Remove option to use shipping address as billing address."
msgstr "移除使用運送地址作為帳單地址的選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:419
msgid "Hide Billing Address For Free Orders"
msgstr "免費訂單隱藏帳單地址"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:420
msgid "Remove the billing address fields from checkout for free orders."
msgstr "在結帳時移除免費訂單的帳單地址欄位。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:426
msgid "Enabled Billing Address Fields"
msgstr "啟用的帳單地址欄位"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:427
msgid "Choose which billing address fields are visible for customers."
msgstr "選擇哪些帳單地址欄位對客戶可見。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:431
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:435
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:439
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:443
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:447
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:451
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:455
msgid "Postcode"
msgstr "郵遞區號"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:459
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:463
msgid "City"
msgstr "城市"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:476
msgid "Disabling the country or state field causes issues with some gateways. Consider leaving these fields enabled."
msgstr "停用國家或州欄位會導致某些支付閘道出現問題。建議保留這些欄位啟用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:486
msgid "Address Completion and Validation"
msgstr "地址補全與驗證"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:487
msgid "Control some mobile only checkout behaviors."
msgstr "控制部分僅限行動裝置的結帳行為。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:493
msgid "Enable Google Address Autocomplete"
msgstr "啟用 Google 地址自動完成"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:501
msgid "Google Address Autocomplete cannot be used with Separate Address Fields. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">Learn More</a>"
msgstr "Google 地址自動完成無法與分開地址欄位一起使用。<a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">了解更多</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:507
msgid "Enable Fetchify Address Autocomplete"
msgstr "啟用 Fetchify 地址自動完成"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:508
msgid "Enable or disable Fetchify address autocomplete feature. <a href=\"https://fetchify.com\" class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\">Requires Fetchify access token.</a>"
msgstr "啟用或停用 Fetchify 地址自動完成功能。<a href=\"https://fetchify.com\" class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\">需要 Fetchify 存取權杖。</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:517
msgid "Fetchify Access Token"
msgstr "Fetchify 存取權杖"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:518
msgid "Your Fetchify access token."
msgstr "您的 Fetchify 存取權杖。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:529
msgid "You can only use one address autocomplete service at a time. Please disable one of the services."
msgstr "您一次只能使用一個地址自動完成服務。請停用其中一項服務。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:536
msgid "Enable Smarty Address Validation"
msgstr "啟用 Smarty 地址驗證"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:537
msgid "Validates shipping address with Smarty.com and provides alternative, corrected addresses for incorrect or incomplete addresses."
msgstr "使用 Smarty.com 驗證送貨地址，並為不正確或不完整的地址提供替代且修正的地址。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:547
msgid "Smarty Auth ID"
msgstr "Smarty 認證 ID"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:548
msgid "Smarty Auth ID. Available in your <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty Account</a>"
msgstr "Smarty 認證 ID。可在您的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty 帳戶</a> 中取得"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:554
msgid "Smarty Auth Token"
msgstr "Smarty 認證權杖"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:555
msgid "Smarty Auth Token. Available in your <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty Account</a>."
msgstr "Smarty 認證權杖。可在您的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty 帳戶</a> 中取得。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:576
msgid "Enable Cart Editing At Checkout"
msgstr "啟用結帳時購物車編輯"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:577
msgid "Enable or disable Cart Editing. Allows customer to remove or adjust quantity of cart items at checkout."
msgstr "啟用或停用購物車編輯。允許客戶在結帳時移除或調整購物車商品數量。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:594
msgid "Show Item Remove Button"
msgstr "顯示商品移除按鈕"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:595
msgid "When hovering over an item, show a button (X) to remove the item."
msgstr "當滑鼠移至商品上方時，顯示一個按鈕 (X) 以移除該商品。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:601
msgid "Cart Editing Empty Cart Redirect"
msgstr "購物車編輯空購物車重定向"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:602
msgid "URL to redirect to when customer empties cart from checkout page. If left blank, customer will be redirected to the cart page."
msgstr "當客戶從結帳頁面清空購物車時的重定向網址。若留空，客戶將被重定向至購物車頁面。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:613
msgid "Enable Sticky Cart Summary"
msgstr "啟用固定購物車摘要"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:614
msgid "If cart summary is shorter than the rest of the content, it will stick to the top of the screen when scrolling."
msgstr "如果購物車摘要比其他內容短，捲動時它會固定在畫面頂端。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:621
msgid "Mobile Options"
msgstr "行動裝置選項"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:622
msgid "Control mobile specific features."
msgstr "控制行動裝置專屬功能。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:627
msgid "Enable Mobile Cart Summary"
msgstr "啟用行動購物車摘要"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:628
msgid "Shows the cart, promo field, and totals at the bottom of the first checkout step."
msgstr "在結帳的第一步底部顯示購物車、促銷欄位和總計。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:634
msgid "Enable Mobile Totals"
msgstr "啟用行動總計"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:635
msgid "Shows cart totals right above the place order button on mobile."
msgstr "在行動裝置上於下訂單按鈕上方顯示購物車總計。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:641
msgid "Enable Mobile Coupon Field"
msgstr "啟用行動優惠券欄位"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:642
msgid "Show coupon field above payment gateways on mobile devices. Helps customers find the coupon field without expanding the cart summary."
msgstr "在行動裝置上於付款閘道上方顯示優惠券欄位。幫助顧客在不展開購物車摘要的情況下找到優惠券欄位。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:649
msgid "Enable Mobile Cart Summary is not compatible with Enable Mobile Coupon Field. Please disable one of the options."
msgstr "啟用行動購物車摘要與啟用行動優惠券欄位不相容。請停用其中一個選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:655
msgid "Enable Mobile Credit Card Logos"
msgstr "啟用行動信用卡標誌"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:656
msgid "Show the credit card logos on mobile. Note: Many gateway logos cannot be rendered properly on mobile. It is recommended you test before enabling. Default: Off"
msgstr "在行動裝置上顯示信用卡標誌。注意：許多閘道標誌無法在行動裝置上正確呈現。建議啟用前先測試。預設：關閉"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:661
msgid "Cart Summary Mobile Label"
msgstr "購物車摘要行動標籤"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:662
msgid "Example: Show order summary and coupons. If left blank, this default will be used: Show order summary"
msgstr "範例：顯示訂單摘要和優惠券。若留空，將使用此預設值：顯示訂單摘要"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:670
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:180
msgid "Order Pay"
msgstr "訂單付款"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:671
msgid "Enable CheckoutWC template for the Order Pay / Customer Payment Page endpoint."
msgstr "為訂單付款 / 客戶付款頁面端點啟用 CheckoutWC 範本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:677
msgid "Enable Order Pay Page"
msgstr "啟用訂單付款頁面"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:678
msgid "Use CheckoutWC templates for Order Pay page."
msgstr "訂單付款頁面使用 CheckoutWC 範本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:60
msgid "General Template Settings"
msgstr "一般範本設定"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:61
msgid "Configure your template."
msgstr "設定您的範本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:66
msgid "Logo"
msgstr "標誌"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:67
msgid "Choose the logo you wish to display in the header. If you do not choose a logo we will use your site name."
msgstr "選擇您想在標頭顯示的標誌。若未選擇標誌，我們將使用您的網站名稱。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:74
msgid "Field Label Style"
msgstr "欄位標籤樣式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:75
msgid "Choose how you want form labels styled."
msgstr "選擇您想要的表單標籤樣式。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:79
msgid "Floating (Recommended)"
msgstr "浮動（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:80
msgid "Automatically show and hide labels based on whether the field has a value. (Recommended)"
msgstr "根據欄位是否有值，自動顯示和隱藏標籤。（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:85
msgid "Labels appear above each field at all times."
msgstr "標籤始終顯示在每個欄位上方。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:105
msgid "Typography"
msgstr "字體排印"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:106
msgid "Configure fonts."
msgstr "設定字體。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:111
msgid "Body Font"
msgstr "正文字體"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:112
msgid "Choose the font for the body text."
msgstr "選擇正文字體。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:119
msgid "Heading Font"
msgstr "標題字體"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:120
msgid "Choose the font for the headings."
msgstr "選擇標題字體。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:131
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:132
msgid "Configure template colors."
msgstr "設定範本顏色。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:169
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:170
msgid "Customize template CSS."
msgstr "自訂範本 CSS。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:175
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂 CSS"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:178
msgid "Add Custom CSS rules to fully control the appearance of the checkout template."
msgstr "新增自訂 CSS 規則以完全控制結帳範本的外觀。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:53
msgid "Experimental Options"
msgstr "實驗性選項"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:54
msgid "These options are not fully supported and may require a developer to implement successfully."
msgstr "這些選項尚未完全支援，可能需要開發人員協助成功實作。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:59
msgid "Template Loader"
msgstr "範本載入器"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:60
msgid "Choose how to load the templates. (Checkout, Order Pay, Thank You)"
msgstr "選擇如何載入範本。（結帳、訂單付款、感謝頁）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:64
msgid "Distraction Free Portal (Recommended)"
msgstr "無干擾入口（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:65
msgid "Display CheckoutWC templates in a distraction free portal which does not load the active WordPress theme or styles. (Recommended)"
msgstr "在無干擾入口中顯示 CheckoutWC 範本，不載入啟用中的 WordPress 主題或樣式。（建議）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:69
msgid "WordPress Theme"
msgstr "WordPress 主題"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:70
msgid "Load CheckoutWC templates within active WordPress theme content area. (<span style=\"color:red\">Unsupported Configuration</span>)"
msgstr "在啟用中的 WordPress 主題內容區域載入 CheckoutWC 範本。(<span style=\"color:red\">不支援的設定</span>)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:79
msgid "Using this option renders our templates inside of your theme content area. This may cause conflicts with your theme's stylesheets and scripts. Please note, resolving any issues that arise from this loader will be your responsibility."
msgstr "使用此選項會將我們的範本呈現在您的主題內容區域內。這可能會導致與您的主題樣式表和腳本發生衝突。請注意，解決由此載入器引起的任何問題將由您自行負責。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:86
msgid "Enable Beta Version Updates"
msgstr "啟用 Beta 版本更新"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:87
msgid "Allows automatic updates to the latest beta version."
msgstr "允許自動更新至最新的 Beta 版本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:93
msgid "Delete Plugin Data on Uninstall"
msgstr "卸載時刪除外掛資料"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:94
msgid "If you want a fresh start."
msgstr "如果您想重新開始。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:105
msgid "We are great at categorizing things!"
msgstr "我們擅長分類事物！"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:110
msgid "Hide Admin Menu Bar Button"
msgstr "隱藏管理選單列按鈕"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:111
msgid "Hide the CheckoutWC admin menu bar button unless you are on the checkout page, or one of the checkout endpoints such as thank you and order pay."
msgstr "除非您在結帳頁面或結帳端點（例如感謝頁和訂單付款頁），否則隱藏 CheckoutWC 管理選單列按鈕。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:117
msgid "Enable Debug Log"
msgstr "啟用除錯日誌"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:118
msgid "Logs debug information to WP Admin > WooCommerce > Status > Logs > checkout-wc-*.log"
msgstr "將除錯資訊記錄到 WP 管理 > WooCommerce > 狀態 > 日誌 > checkout-wc-*.log"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:124
msgid "Enable Usage Tracking"
msgstr "啟用使用追蹤"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:125
msgid "Allow CheckoutWC to track plugin usage."
msgstr "允許 CheckoutWC 追蹤外掛使用情況。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:52
msgid "Global"
msgstr "全域"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:53
msgid "Add custom scripts that run on all enabled CheckoutWC templates. (Checkout, Thank You, Order Pay)"
msgstr "新增會在所有啟用的 CheckoutWC 範本（結帳、感謝頁、訂單付款）上執行的自訂腳本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:58
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:114
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:150
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:186
msgid "Header Scripts"
msgstr "頁首腳本"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:61
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:117
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:153
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:189
msgid "This code will output immediately before the closing <code>&lt;/head&gt;</code> tag in the document source."
msgstr "此程式碼將在文件原始碼中 <code>&lt;/head&gt;</code> 標籤關閉前立即輸出。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:67
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:123
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:159
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:195
msgid "Footer Scripts"
msgstr "頁尾腳本"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:126
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:162
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:198
msgid "This code will output immediately before the closing <code>&lt;/body&gt;</code> tag in the document source."
msgstr "此程式碼將在文件原始碼中 <code>&lt;/body&gt;</code> 標籤關閉前立即輸出。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:77
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:133
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:169
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:205
msgid "Header and Footer Scripts are HTML only. For PHP, use PHP Snippets option."
msgstr "頁首和頁尾腳本僅限 HTML。PHP 請使用 PHP 片段選項。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:84
msgid "PHP Snippets"
msgstr "PHP 片段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:89
msgid "Add PHP snippets to modify your checkout page here. If you have lots of snippets, you may want to consider using <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%s\">Code Snippets</a>."
msgstr "在此新增 PHP 片段以修改您的結帳頁面。如果您有大量片段，建議考慮使用 <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%s\">Code Snippets</a>。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:97
msgid "Please omit the opening PHP tag."
msgstr "請省略開頭的 PHP 標籤。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:109
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the checkout page."
msgstr "新增會在結帳頁面執行的自訂 JavaScript 和 PHP。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:145
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the Order Received / Thank You page."
msgstr "新增會在訂單完成／感謝頁執行的自訂 JavaScript 和 PHP。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:181
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the Order Pay page."
msgstr "新增會在訂單付款頁執行的自訂 JavaScript 和 PHP。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:151
msgid "Exclude From Abandoned Cart Recovery By Role"
msgstr "依角色排除放棄購物車回復"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:152
msgid "Check any user role that should be excluded from abandoned cart emails."
msgstr "勾選任何應排除於放棄購物車電子郵件之外的使用者角色。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:172
msgid "Are you sure you want to delete all tracked carts?"
msgstr "您確定要刪除所有追蹤的購物車嗎？"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:47
msgid "Is equal to"
msgstr "等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:48
msgid "Is not equal to"
msgstr "不等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:49
msgid "Is greater than"
msgstr "大于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:50
msgid "Is less than"
msgstr "小于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:51
msgid "Is greater or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:52
msgid "Is less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:56
msgid "Was placed on"
msgstr "被置于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:57
msgid "Was not placed on"
msgstr "未列入"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:58
msgid "Was placed after"
msgstr "是在"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:59
msgid "Was placed before"
msgstr "被置于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:63
msgid "On"
msgstr "关于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:64
msgid "Not on"
msgstr "不在"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:65
msgid "After"
msgstr "之后"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:66
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:70
msgid "At least one of the selected"
msgstr "至少一个选定的"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:71
msgid "All of the selected"
msgstr "所有选定的"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:72
msgid "None of the selected"
msgstr "所选"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:76
msgid "Select Condition…"
msgstr "选择条件..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:77
msgid "Select Order Type…"
msgstr "选择订单类型..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:78
msgid "Select Product Category…"
msgstr "选择产品类别..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:79
msgid "Select Product Tag…"
msgstr "选择产品标签..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:80
msgid "Select Product…"
msgstr "选择产品..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:81
msgid "Select Inventory Status…"
msgstr "选择库存状态..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:82
msgid "Select User Role…"
msgstr "选择用户角色..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:88
msgid "Cart Contents"
msgstr "购物车内容"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:96
msgid "Is empty"
msgstr "是空的"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:97
msgid "Is not empty"
msgstr "不为空"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:98
msgid "Contains (Products)"
msgstr "包含（产品）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:99
msgid "Contains (Categories)"
msgstr "包含（类别）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:100
msgid "Contains (Tags)"
msgstr "包含（标签）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:158
msgid "Cart Total Quantity"
msgstr "购物车总数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:176
msgid "Cart Subtotal"
msgstr "购物车小计"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:194
msgid "Quantity of Product in Cart"
msgstr "购物车中的产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:219
msgid "Quantity of Category in Cart"
msgstr "购物车中的类别数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:245
msgid "Cart Coupons"
msgstr "购物车优惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:253
msgid "Has no coupon"
msgstr "没有优惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:254
msgid "Has coupon"
msgstr "有优惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:264
msgid "Enter coupon codes..."
msgstr "输入优惠券代码..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:278
msgid "Customer History: Total Spent"
msgstr "客户历史：消费总额"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:296
msgid "Customer History: Average Order Value"
msgstr "客户历史：平均订单价值"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:315
msgid "Customer History: Total Orders"
msgstr "客户历史：订单总数"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:333
msgid "Customer History: Quantity of Product Ordered"
msgstr "客户历史：订购产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:358
msgid "Customer History: Quantity of Category Ordered"
msgstr "客户历史：订购的类别数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:385
msgid "Customer History: Time Since Order"
msgstr "客户历史：订购后的时间"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:395
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:425
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:461
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:494
msgid "First order"
msgstr "一阶"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:396
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:426
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:462
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:495
msgid "Last order"
msgstr "最后订单"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:414
msgid "Customer History: Time Since Product Ordered"
msgstr "客户历史：订购产品后的时间"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:450
msgid "Customer History: Time Since Category Ordered"
msgstr "客户历史：订购类别后的时间"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:487
msgid "Customer History: Date of Order"
msgstr "客户历史：订购日期"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:513
msgid "Customer History: Date of Product Ordered"
msgstr "客户历史：订购产品日期"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:522
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:556
msgid "First ordered"
msgstr "首次订购"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:523
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:557
msgid "Last ordered"
msgstr "最后订购"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:547
msgid "Customer History: Date of Category Ordered"
msgstr "客户历史：订购类别日期"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:583
msgid "Product Inventory"
msgstr "产品库存"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:596
msgid "Is in stock"
msgstr "有库存"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:597
msgid "Is out of stock"
msgstr "缺货"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:598
msgid "Is on backorder"
msgstr "正在延期交货"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:606
msgid "Quantity of Product in Stock"
msgstr "库存产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:630
msgid "Shipping Country"
msgstr "航运国家"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:648
msgid "Billing Country"
msgstr "账单国家"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/RuleSet.tsx:49
msgid "Add rule"
msgstr "新增規則"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:21
msgid "Show If"
msgstr "顯示條件"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:21
msgid "And If"
msgstr "且條件"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:29
msgid "Delete Rule"
msgstr "刪除規則"

# %d: shipping package number
#: sources/php/functions.php:366
#: sources/php/functions.php:3254
msgctxt "woocommerce"
msgid "Shipping"
msgid_plural "Shipping %d"
msgstr[0] "运输"

#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:82
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:83
msgctxt "full string"
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"
